[Don't worry about Benzema] 皇家馬德里球迷吹水區 (172)

Hala Madrid!!!

Coach
Santiago Solari

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

---

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

Achraf's agent: "We are not thinking about Real Madrid"

Alejandro Camaño spoke to GOAL and SPOX recently and says Achraf is thinking about Dortmund where he feels at home and not about Real Madrid.

Achraf Hakimi's agent, Alejandro Camaño, spoke to Goal and SPOX recently about the loan deal that saw his client move from Real Madrid to Borussia Dortmund during the summer.

Reports recently suggest the German side will try to make the deal permanent and Camaño confirms that there has been no contact from Real Madrid since the move and nothing has changed regarding to initial terms of the deal.

Achraf feeling at home in Dortmund

"Dortmund is an incredible club and Achraf already feels like he's at home," he said. "He feels really comfortable and is enjoying the moment. We will see what the future offers. We aren't thinking about Real Madrid and Achraf is completely focused on BVB."

"The agreement between the clubs hasn't changes and there have been no conversations with Real madrid since he got here," he confirmed. "We are thankful to Dortmund for the possibility to play at the top level at an incredicle league like the Bundesliga."

Real Madrid: Llorente loan up in air after Champions League win

Until his display against Roma this week, Real Madrid's Marcos Llorente looked certain to leave on loan in search of regular football...

Marcos Llorente had all but agreed a January loan switch to Alavés, but his future is now up in the air in the wake of his fine performance in Real Madrid's Champions League win at Roma. Former boss Julen Lopetegui denied Llorente a loan departure in the summer, but the club's stance had then changed ahead of the mid-season transfer window, with Alavés - where he spent a successful year-long spell in 2016/17 - best placed to secure the defensive midfielder's services.

"Benzema is not up to scoring as many goals as Cristiano"

Ismael Urzaiz, the former Real Madrid youth team player, spoke about Benzema and Bale in the absence of Ronaldo and says Real Madrid can still win the league.

Ismael Urzaiz, the former Athletic Bilbao player and Real Madrid youth teamer, has analysed the situation at Real Madrid. The man who netted over 100 times for Athletic Bilbao believes Benzema is not up to scoring the same amount of goals as Cristiano Ronaldo but Real Madrid can still win the league.

"After the departure of Cristiano, Benzema and Bale are the reference points for goalscoring and it seems like Karim is assuming that role. Although I don't think that he is capable of scoring the same number of goals as Cristiano," he said.

Criticism for Cristiano Ronaldo

He also criticised Ronaldo for his comments after the Champions League victory. "It coincided with the Champions League final and his comments weren't the most correct," he says. "Aside from what's going on in the background, you are celebrating a title with all of your fans. I think that the people, even though they know they owe him a lot, they separated themselves from him, that longing to be the protagonist.

"I think it's very good because Madrid always stood apart for bringing through really good players," he said about the club's new manager and despite the fact that they are struggling domestically, Real Madrid "can never be looked down on even though they are many points behind Sevilla, Real Madrid can still win the league."

Isco: Juventus, Man City keeping tabs on Real Madrid situation

Isco's fringe role at Real Madrid under Santiago Solari has offered encouragement to major suitors in Serie A and the Premier League.

Brahim Diaz: Real Madrid's next signing

Manchester City's exciting youngster Brahim Diaz will be Real Madrid's next signing and his contract with the Premier League side is set to expire on June 30.

Juventus to come again with hopes of signing Marcelo and Isco

Cristiano Ronaldo's Real Madrid exit is still being felt in the Spanish capital and the exodus could get worse at the Estadio Santiago Bernabeu with Juventus also keen to lure some more of the Los Blancos squad to Turin.

比你估到就唔Fever啦！

eat this?

haha 好好笑！

樓豬基

樓上基

摩門教

件衫正到,買件比隻狗

我地曼連唔係狗!

#22 gay

肉酸買左未,影黎睇下點carry法

Copa Libertadores Final could be played at the Santiago Bernabeu

Many top level officials from Spanish Football Federation, FIFA and from both Boca Juniors and River Plate have been in negotiations with the deal 90% done.

The final of the Copa Libertadores between River Plate and Boca Juniors could be played at the Santiago Bernabéu. The biggest derby in world football and one of the two biggest continental finals (with the Metropolitano hosting the Champions League final) could be played in the Spanish capital with the deal 90% done. The game would be played on the 8th or 9th of December.

Cristiano Ronaldo was close to joining AC Milan, claims Mirabelli

Milan's former sporting director claims Cristiano Ronaldo was on the brink of signing for AC Milan before the former owners blocked the deal.

Cristiano Ronaldo would be an AC Milan player if the incumbent owners had been in charge earlier in the close-season, according to former sporting director Massimiliano Mirabelli.

Five-time Ballon d'Or winner Ronaldo ended an illustrious nine-year stay at Real Madrid when he completed a €112million switch to reigning Serie A champions Juventus last July.

However, Mirabelli claims the Portugal superstar was ready to complete a move to San Siro until Li Yonghong's ill-fated regime blocked the deal prior to hedge fund Elliott Management assuming control of the club.

"It was something we talked about with Jorge Mendes," Mirabelli, who was sacked shortly after the takeover, told Sportitalia.

"We knew there could be problems with Real [and Ronaldo]. We did everything, but then the Chinese owners blocked the deal because it was not sustainable.

"With the current owners CR7 would have been a Milan player."

Li completed his €740m purchase of Milan in April 2017 and sacked head coach Vincenzo Montella seven months later.

Mirabelli felt it was the right decision to keep Montella on for the start of the 2017-18 season and revealed discussions were held with Antonio Conte prior to the appointment of Gennaro Gattuso.

"We arrived in April [2017] and finished a complicated season. Montella had done a good job. In my opinion, he deserved another chance to lead Milan again. In hindsight it is easy to say we were wrong, but at that point he deserved to stay," he said.

"I was proud to have made this choice [appointing Gattuso] because of his professionalism, his seriousness and the love he and his staff put into their work.

"The Chinese owners did not agree because they thought from the outside it would look like a backward step, but I explained that for me Rino was the coach of the future. He has worked in Greece, Serie C and B and for me this is a positive.

"We listened to [Conte], we talked directly. It was a chat that didn't result in anything."

Modric is the best in the world according to IFFHS - beating Messi

The International Federation of Football History and Statistics (IFFHS) has awarded Luka Modric the Best Player in the World Award, and Thibaut Courtois the Best Goalkeeper.

After having achieved 272 points, 128 more than Leo Messi who is in second place, the Croatian midfielder takes the title from the Argentine who picked up the award for the last three years.

維師兄實溝死女

真係叫dont worry benzema

Show Blocked User - 死基佬覓腸

Post女ok

屌 又係仔

Yaiza Moreno, girlfriend of Mariano Diaz

比多十秒你

無相神功咩屌....嬲..

Yaiza Moreno, girlfriend of Mariano

巴利想隨C朗步伐去意甲？

【體育】加里夫巴利的經理人班納特接受意大利傳媒訪問時，揚言巴利很喜歡與C朗合作，亦表明自C朗加盟後，有多球星都願意轉戰意甲。

皇家馬德里球星加里夫巴利（Gareth Bale）剛在周中歐聯賽事中為皇馬入波，其經理人班納特（Jonathan Barnett)日前接受訪問時，亦有提及巴利：「巴利現時在皇馬非常開心，但講到未來，沒有人會知道轉會市場會發生甚麼事。」

班納特其後更提及巴利前隊友基斯坦奴朗拿度，「C朗離開是皇馬的重要損失，巴利很喜愛與C朗同場合作。的確C朗加盟祖雲達斯後，很多球星正考慮轉戰意甲，尋找新挑戰。」

C朗離隊後，巴利孭起皇馬的入球重任，可惜開季表現未如理想，令皇馬成績不濟，最終前教練盧柏迪古被炒，由蘇拿利上任，而巴利個人方面亦受到皇馬球迷的柴台。

圖片來源 : ©AFP

我轟

我屌件衫官網已經Out of stock

叫肉酸幫你留件

lm

新嗰件波衫英國Adidas有折，折完£38.97，印名加£10 好抵屌

太肉酸 不了

Lunch

肉酸咩

無自信既人先會話肉酸
不知幾撚型

自由盃次回合12‧9班拿貝上演

【體育】因暴力事件而一再押後的南美自由盃決賽次回合，將在皇家馬德里的班拿貝球場這個中立場上演。

周四國際足協聯絡西班牙足總主席魯比亞斯，就能否在西班牙舉行這場次回合一事洽談，最終各方面達成協議，賽事將於西班牙時間12月9日星期日晚上8時30分在班拿貝球場上演。據知今次決定，前小保加主席、現任阿根廷總統馬克里亦牽涉其中。

西班牙總理桑切斯（Pedro Sanchez）在twitter上說：「西班牙已準備好讓自由盃決賽河床對小保加的賽事在這裡上演。本國的保安機構有充足的經驗，應付這類大型賽事。目前有關機構已開始工作，以確保賽事能在安全的情況下舉行。」

之前南美洲足協已表示賽事不能在阿根廷本土舉行，而一度傳出可供選擇的中立場，包括美國的邁阿密、巴拉圭首都亞松森、意大利的熱那亞及卡塔爾等。

這場南美超級打吡，首回合小保加在主場與河床踢成2:2，次回合原定上周六舉行，但賽前爆發大規模衝突，客隊小保加的隊巴受襲，包括泰維斯在內的數名球員受傷，擾攘多時賽事最終押後24小時，但周日小保加以不公平為由要求再度延期，並獲得賽會批准。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid have not made approach for Tottenham's Christian Eriksen - sources

Sources have told ESPN FC that there has been no approach for Christian Eriksen amid reports Tottenham have quoted Real Madrid a €250 million fee to sign him.

佩狗想比班痴線佬拆左個主場

Benzema: Real Madrid have to get it in their heads that they're going to win

Real Madrid have been called on to show a winning mentality when they travel to the Club World Cup next month by striker Karim Benzema.

"We are lucky enough to be playing in this competition and we will give everything we can to win the trophy," he said at the announcement of the television rights for the tournament.

"It is a very important tournament for us and we need to have it in our head that we are going to win this trophy.

"We want to win this title for confidence, because it is a big trophy and because we are at Madrid, where we always play to win."

對比其他三隊嗰件的確係型好多

EASport 加世冠章 610

好似幾抵
平時嗰啲唔印字都差不多五舊

見到有間淨衫七舊

唔拆左佢點起過個新

最後一個金章，要印好印埋做留念

今年世冠都無埋

我猩負責踢走金章

CWC2014
CWC2016
CWC2017
CWC2018

爆

真名王做完gym了

2018都唔知贏唔贏到

Afternoon tea

有冇手足知件EA衫邊到買

英超「最高薪低能」代表！數據慘不忍睹

LIHKG++ @ Windows 10

有冇西甲版

想去祖記果篇好笑啲

留意到你條撚樣次次都唔比link

代佢答埋
公海搵啦仆街

你阿媽搵你你阿爸搵你

happy friday
@臭jer子

Ching ho ball

Man Utd prepared to go big on Varane

Manchester United are willing to make Raphael Varane the most expensive defender in world football, according to the Evening Standard.

又做架兩？

世佩和好乃我畢生願望

肉酸接受訓練

有無手足去接機

件新波衫好撚靚

皇區比曬下台階佢

we need benzema

徹底破裂？伊斯高慘被封殺 拒與教練握手

伊斯高遭遇蘇拿利「封殺」是近期球迷熱議的話題。據西班牙基比電台報導，伊斯高與蘇拿利矛盾的點爆是在作客對埃瓦爾的比賽後，這也是蘇拿利在對羅馬的比賽前將伊斯高排除出大名單的原因。

在蘇拿利公佈對羅馬的大名單之後，一球員的缺席引發了熱議，這球員就是伊斯高。雖然隨隊出征作客，伊斯高卻並未能進入比賽名單。這種情況讓伊斯高非常尷尬，在他進入球場之後，曾詢問皇馬更衣室協調人加西亞-科爾，自己是否必須要在更衣室觀看比賽。伊斯高非常不適應這種情況，因為自他加盟皇馬以來，這種情況還是第一次發生。不管之前的教練是安察洛堤、賓尼迪斯、施丹還是盧比迪古，這種情況從未發生過。

對於蘇拿利與伊斯高的矛盾。媒體也有不同的報導。《馬卡報》披露，在一堂訓練課上，蘇拿利要求球員必須大聲喊出傳球次數，而伊斯高則回應說，他們沒必要報數，只需把注意力放在練習上。那也給兩人的關係埋下了伏筆，從那之後，伊斯高一直都是後備，這種情況已經持續了1個月的時間。而據一些來自皇馬更衣室的聲音透露，伊斯高在訓練中並沒有100%的投入。

西班牙基比電台則披露，作客對埃瓦爾的比賽，伊斯高連續第5場比賽未能進入大名單，這讓他感覺很不舒服。比賽結束後伊斯高也將這種不滿表達了出來。

賽後在更衣室，蘇拿利一一向球員們致意，然而在他向伊斯高伸出手的時候，後者卻拒絕與教練握手，這讓蘇拿利十分難堪。

伊斯高這樣的態度顯然是蘇拿利很不喜歡的，對羅馬比賽之前，蘇拿利原本就想棄用伊斯高，不讓他隨隊出征羅馬，但球會擔心賽前這麼做可能影響球隊備戰和比賽，因此蘇拿利將這一決定放到了賽前最後一刻做出。

週四西班牙《馬卡報》打出了「伊斯高，冷意陣陣」的標題，稱伊斯高在皇馬的處境已經非常困難了，他與蘇拿利缺少和諧，情況不妙。而《阿斯報》則聲稱祖雲達斯和曼城都會追求伊斯高，蘇拿利將他放到看台上，在球會內拉響了警報。

西班牙《國家報》則指出，伊斯高5年來一直都沒有徹底在球隊安定下來，無論哪位教練上任，他總是需要用表現來讓教練信服。伊斯高這些年來跟隨球隊贏得了多個獎盃，然而2017-18賽季後，球會卻不再將其視為戰略性的球員，蘇拿利將他排除出大名單，只是球會高層對他態度的轉變的一大反映。

因為風格的原因，更重要的是個性的原因，伊斯高總是無法成為球隊的絕對支柱，他在隊內的地位與拉莫斯、馬些路、卡斯米路、摩迪、卻奧斯、賓施馬這些球員是不一樣的，這些球員對皇馬的任何教練來說都是不可或缺的，伊斯高卻不是如此，他在球場上缺少血性，在訓練中沒全力以赴，這讓教練組十分不喜歡。（沙治奧）

【合約期即滿】皇馬有意免簽哥帥愛將

週五的西班牙《馬卡報》罕見地將一位年輕的球員推上封面，並打出了「布拉希姆·迪亞斯：目的地馬德里」的大標題。按照該報的說法，皇馬年輕化的政策繼續執行，他們很快就會從曼城簽下迪亞斯，而且因為他與曼城的合約即將到期，皇馬有望分文不花就引進一位潛力巨星。

幾天前《阿斯報》透露，皇馬已經向曼城的布拉希姆·迪亞斯發動了攻勢，他與曼城的合約今季結束後到期，而球員也已知道，皇馬希望引進他。曼城想說服他留下，但今時今日他的想法是離開曼城。

布拉希姆·迪亞斯1999年出生於西班牙馬拉加，今年才19歲，是一位進攻中場，他的風格與恩尼斯達很相似，他也是西班牙國青隊的成員。《阿斯報》報導，皇馬說服迪亞斯不要與曼城續約。迪亞斯與曼城的合約2019年6月到期，班拿貝高層希望他在合約到期後自由加盟皇馬。通過自己身邊的人，迪亞斯已經知道了皇馬的想法，而皇馬的興趣對他來說吸引力也很大。

而《馬卡報》的最新消息也證實，布拉希姆·迪亞斯將成為皇馬的最新收購。迪亞斯已經做出了離開曼城的決定，主要的原因就是在曼城上場時間太少，今季他上場3次，攻入2球。此外他也希望能重返西班牙。為了迪亞斯，他們全家都搬到了曼切斯特，家裡人現在也希望重返西班牙。根據國際足協的規定，明年1月1日他就可以與任何球會自由談判了。

布拉希姆·迪亞斯和哥迪奧拿的經理人是同一個（哥迪奧拿的哥哥佩雷·哥迪奧拿），哥迪奧拿希望迪亞斯保持耐性，但也知道要留住他不容易。「我們會竭盡全力讓他留下，但一切由他自己決定。」哥迪奧拿如是表示。曼城幾個月來都試圖說服迪亞斯留下，接受續約，但球員已經決定換換空氣。

皇馬一直在觀察這位球員。《馬卡報》透露，皇馬的計劃是1月份就與曼城談判，如果曼城不願意放人，那就等到明年7月迪亞斯獲得自由身時，免費引進他。迪亞斯2014年從馬拉加加盟曼城，之前他差點加盟巴塞，但因故未做到。

皇馬認為布拉希姆·迪亞斯的情況和阿辛斯奧當初的情況相似，如果他接受皇馬的邀請，那他將和一隊一起參加季前集訓，然後再決定他是留在皇馬，還是送到西甲其它球隊接受鍛鍊。

這不是皇馬第一次試圖從曼城青訓營挖人。2017年夏天，皇馬非常接近引進加東·桑喬，這位球員目前在多蒙特取得了成功。當時皇馬之所以未能引進桑喬，是因為球員的高要求，他希望獲得一隊的年薪。現在，皇馬不想錯過挖迪亞斯的機會。（沙治奧）

皇馬確定買他接班摩迪 支付金額高達...億歐？

西班牙《馬卡報》在最新的報導中指出，儘管摩迪在下週一贏得金球獎沒有懸念，皇馬卻非常清楚一點，那就是這位克羅地亞球星的狀態不是永恒的，為此已經開始準備尋找球員接替他的位置，但這並不容易。

皇馬收購名單上魔笛接班人的首選是艾歷臣，但是熱刺隊的索價是瘋狂的。

有跡象顯示，在33歲的時候，摩迪的職業生涯已經進入了最後階段。但不出意外的話，週一摩迪將獲得金球獎，結束卡卡得獎之後，美斯和C.朗拿度對這一獎項長達10年來的雙頭壟斷局面。此前摩迪已經被歐洲足協和國際足協評為最佳球員，然而皇馬並沒有就此心滿意足，停滯不前，他們規劃球隊的未來建設已經有一段時間了。

皇馬的主力框架由一群30歲以上的球員組成摩迪、拉莫斯，馬些路、賓施馬等。把接力棒交給像奧迪里奧蘇拿或者施華路斯這樣的年輕球員，短期內無法獲得成功，皇馬還想需要引進更大牌的，加盟後就能成為球隊主心骨的球員。正因為如此，皇馬今夏引進了高圖爾斯，並且也不止一次追求尼馬，但轉會市場價格的上漲使得皇馬球會在收購方面面臨巨大困難。皇馬甚至願意為尼馬支付3億歐元，但大巴黎連報價都不想聽。

《馬卡報》披露，皇馬認為艾歷臣是未來引領球隊中場的理想人選，而當年以3500萬歐元買下摩迪大獲成功的事實，也加強了皇馬複製昔日操作手法的意圖。

但熱刺主席列維不會讓步，據《馬卡報》報導，皇馬在與列維接觸後得知，只有皇馬出價2.5億歐元，他們才會放艾歷臣離開熱刺。

艾歷臣與熱刺的合約將在2020年到期，如果接下去不續約，那明年6月份他將進入合約最後一年。屆時皇馬可以大做文章，就像當年讓摩迪和巴爾自己給熱刺施加壓力，那樣皇馬在談判中就不會那麼被動。（沙治奧）

Keylor: ”I went from winning three consecutive Champions Leagues to not playing.“

但是熱刺隊的索價是瘋狂的。

金毛狗又咬摩佬.

想知肉酸點睇eriksen23

聽日去搵我拖daddy 親親我好爸

後上入涉/k角位出波/遠射/視野都勁 速度又唔係慢

連登果位呢

屌你老母

有冇ching聽日同我相認

我

你真人似賓周馬

Enzo Zidane: “My father loves football & to coach. He will return soon but right now he is resting, and this is something that he needed to do. Managing Madrid was beautiful for him but it was also hugely demanding and involved a mass amount of work, so he is now recovering.”

救世吧

拖dad

PSG eyeing raid for Real Madrid target Brahim Díaz

The Bernabéu board are thought to be close to an agreement for the Manchester City youngster but will face competition from the Ligue 1 giants.

Real Madrid are keeping a close eye on Manchester City midfielder Brahim Díaz but could face some serious competition for the Spain under-21 international from Paris Saint-Germain.

拖dad>蘇sir

Keylor Navas: I went from winning three consecutive Champions Leagues to not playing

With the arrival of Santiago Solari to the Real Madrid bench, Keylor Navas' situation has got even worse.

"I went from winning three consecutive Champions Leagues to not playing," he said on the 'El Chiringuito' programme.

we need benshitma to leave

Isco couldn't convince Emery or Del Bosque

Real Madrid's squad in Rome was strong enough to earn a victory, yet the real surprise was the absence of Isco and he now faces a fight to convince Santiago Solari of his worth, something he couldn't do with either Unai Emery or Vicente del Bosque.

肉酸在街上逛

愛蛇啲幻幻

屌你老母再嘈買你包皮

蘇sir一個牙維>all

有冇兄弟覺得皇馬宜家搞到咁

拉莫斯有份搞事？

個主席問題

Dinner

慘牙

Me準備去宵夜了

98食緊佢既第一餐
準備返工～

歧視我地保安師

聽日要好好保護拖dad

施丹囝囝：老竇出山在即

【體育】施丹的兒子揚言，休息多時的父親心繫足球，即將復出教波。

「大家都知道我父親熱愛足球，熱愛教波。他應該很快就會出山教波了。現時他正在休息，因為他早前的確需要休息。執教皇家馬德里是一段十分美好的歲月，但工作繁重，一點也不容易。」施丹（Zinedine Zidane）23歲的大囝安素施丹對西班牙《阿斯報》說。

帶領皇馬在歐聯取得3連霸後，施丹在今個夏天功成身退，一直休息至今。由於英超的曼聯與德甲的拜仁慕尼黑今季成績未如理想，所以傳出施丹會出山接掌曼聯或拜仁。

上月前曼聯名將恩斯，表示施丹是執教曼聯的理想人選：「皇馬的球員都很擁戴施丹，我覺得這一點十分之重要。曼聯現時沒有風格可言，但在施丹帶領下皇馬踢出自己的風格。假如施丹入主曼聯，預計會將這種風格帶到曼聯。」

圖片來源 : ©AFP

我聽日負責保護yc

點先有折

yc話會拖實你 條狗繩

DE GEA, COURTOIS SWAP?

Could Manchester United goalkeeper David de Gea and Real Madrid stopper Thibaut Cortois swap places in the future?

It’s something Sky Sports’ Paul Merson can see happening…

Speaking on The Debate, he said: “We have seen over the last few years that he wanted to play for Real Madrid. That didn’t happen, and they got Courtois, but I could see De Gea going to Real and Courtois going the other way with a lot of money as well. I think that will work.

“I don’t know if he wants to be there. Man Utd are a million miles away from Man City and it isn’t a good place to be.”

25都係因為屋企人係西班牙先嗌走,仲點會返去英格蘭

Student discount 六折

可幫買？

細清現身

Tell them
Whoever comes, whoever it is
My Ondogdog perez will bite them , bite them all

鋒味漢堡宵夜

on9

塊吉豬唔似吉豬

識野

似唔似yc

肉酸老母你都唔好黎 我代屌

❎❎❎❎❎❎❎❎❎

Gareth Bale has failed to score in his last nine La Liga appearances, the worst run in his Real Madrid career - that's 731 minutes without a goal 😱

Why?

打華西 有冇人可以貼番我賓上年精彩表演

Why?

打前鋒 731分鐘冇波入羞唔羞家呀

唔會呀

早d訓 聽日同你去見我老豆拖dad

Guardiola on Diaz: If he doesn't want to stay, he has to leave

Real Madrid have reportedly reached an agreement to sign Brahim Diaz but Pep Guardiola thinks Manchester City have done all they can.

Pep Guardiola insists Manchester City have done everything to secure Brahim Diaz on a long-term contract amid reports the youngster has agreed to join Real Madrid.

The 19-year-old former Malaga youngster signed for City in 2013 and scored his first senior goals with a brace in the 2-0 EFL Cup win over Fulham on November 1.

However, this season, he is yet to add to five Premier League appearances from 2017-18, with competition fierce for attacking positions in Guardiola's side.

As such, Diaz looks set to join Jadon Sancho – the ex-City winger who moved to Borussia Dortmund last year and subsequently broke into the England setup – in seeking opportunities with another elite European club.

Guardiola says Diaz needs to leave if he isn't playing

"The case with Brahim is simple. We want him. We want to extend his contract for four or five years," Guardiola told a news conference.

"We do absolutely everything for him to stay here. But it is in his hands

"My advice, if he doesn't want to stay, he has to leave. It's simple.

"Since we arrived we have protected him, the same as we spoke with Jadon, the same as the case with Phil [Foden]. But he has to decide, no more than that."

蘇拿利：班拿貝踢自由盃失意義

【體育】皇家馬德里主帥蘇拿利認為，在班拿貝球場上演自由盃決賽次回合是馬德里的光榮，但就失卻了這個盃賽的意義，對此感到非常遺憾。

皇家馬德里教練蘇拿利（Santiago Solari），道出自由盃決賽次回合，河床對小保加在班拿貝球場上演的看法：「馬德里有機會上演自由盃決賽和這場南美超級打吡戰是光榮來的，希望這滿有己隊歷史的球場可完美地完成為這場決賽，然而，心情真的很複雜，我不能停止想為何比賽會來到這裡上演，要在跟布宜諾斯艾利斯有一洋之隔的地方比賽。」

這位前阿根廷國腳續說：「這樣做傷害了不少人的心，真的很遺憾，作為兒童們的榜樣，事實就是社會上一小部份人決定要摧毀一切，真的很遺憾，讓我們保持樂觀，希望這裡一切順利，不會發生那裡的事。坦白說，對我而言，在我心目中，這場比賽已失卻了它的魔力，我再次說，希望在班拿貝的決賽可沖走發生的事，祝願最佳一隊勝出，顯然，我不會告訴你我會支持哪一隊。」

兩隊首回合踢成2:2，次回合原定11月25日舉行，但賽前爆發大規模衝突，客軍隊巴受襲，包括泰維斯在內數名球員受傷，比賽一再被迫延期，南美足協與兩軍會長見面後一錘定音，確定把賽事移師到阿根廷國外地方舉行，最初盛傳將會移師卡塔爾比賽，然而，最後「扑鎚」的地方則是馬德里，比賽將會在12月9日上演。

圖片來源 : ©AFP

Carvajal on Isco: "When the boss gives him the chance, he will take it"

Dani Carvajal has said that Isco will have his opportunity to return to the fold at Real Madrid.

Dani Carvajal has stood by out-of-favour team-mate Isco in an interview this Friday ahead of Real Madrid’s clash with Valencia on Saturday.

Isco has not started a single game since Santiago Solari took over at the end of October, leading to questions about his future at Real Madrid, but Carvajal has insisted that the Spain midfielder will have his opportunity to return to the fold at the Santiago Bernabéu.

“Isco is already a mature player, he’s been here for years and I’m sure when the boss gives him the chance, he will take it. He is an important player for us. He’s a player that contributes a lot of things. The decision to put him in or not put him is the coach’s, but I see him working well, and I’m sure he’ll end up being important,” said the defender.

Isco’s drop to the bench has been a major talking point in the Spanish media, but Solari was eager to kill more talk on the matter in a press conference this Friday.

"Honestly, I think there's not really anything to talk about here," he said. "There are 24 professionals, they are all working hard and we have to take decisions. There's nothing more to say. I do whatever I consider is best for every single player. Every single one is important. We are all Real Madrid."

夜啦收皮啦

我叫世清黎收你皮

睇少我地保安人員

世清=曹君如

算井上好彩,我地拳皇牙如退休

我太極張三豐

唔做拳擊師

all in左未

抽曬 自己睇po

Keylor Navas: I went from winning three consecutive Champions Leagues to not playing

With the arrival of Santiago Solari to the Real Madrid bench, Keylor Navas' situation has got even worse. Under Julen Lopetegui, he shared ownership of the goalkeeping position with Thibaut Courtois, but the Argentine deems the Costa Rican to only be worthy of a reduced role. The last two games for Los Blancos in Europe have seen Keylor on the bench."I went from winning three consecutive Champions Leagues to not playing," he said on the 'El Chiringuito' programme.If Solari's arrival has changed anything, it's been the distribution of minutes between the players. Those who have suffered most aside from Navas are Isco and Asensio.The custodian has only completed 90 minutes in the Copa del Rey match against Melilla in the last few weeks.

有冇人已經係尖沙咀等緊

有無清會問佢點睇佩雷斯主席

how do we say 佩雷斯全家死清光 in Spanish

【西甲預告】皇馬拍「翼」圖破華倫

【體育】上場西甲大敗予伊巴後，皇家馬德里很快就重上勝軌，於歐聯以2:0擊敗羅馬；在周六西甲迎戰華倫西亞，力爭連捷。
撰文：歪花

每位教練都有自己的班底，蘇拿利也不例外，信任射手賓施馬、翼鋒加里夫巴利，甚至翼鋒盧卡斯華斯基斯之餘，更重用前鋒雲尼斯奧斯祖利亞等小將，相反攻中艾斯高成為了邊緣人。

在B隊領軍時，蘇拿利的作風已是挑選合乎自己戰術的球員，不會為任何主將作出大變，現時手上有多名球員可用，加上成績亮眼，更沒有改變的原因，相信艾斯高擔正的機會不多。

這樣的做法，對短時間內經歷2度易帥的皇馬絕對是好事，球員能夠集中適應蘇拿利的既定戰術，只要完全磨合，以他們自身的質素，很快就能夠重上高峰。

皇馬在4場作客比賽後，今戰重返班拿貝迎擊華倫西亞，後者同樣回勇，近6場取得4勝2負，不過兩閘荷西加耶、丹尼爾華斯較輕出，面對愛邊路進攻的蘇拿利，或成漏洞。

Now632台02/12 03:45直播

圖片來源 : ©AFP

又黎

西甲前瞻：鬥華倫前皇馬再添亂 拿華斯：3奪歐聯都無得踢

皇家馬德里明晨將對華倫西亞，賽前門將基羅拿華斯怒轟球會無故把他貶為後備，無疑對軍心做成影響，加上球隊上仗在西甲大敗等因素，今仗要於主場全取3分也非易事。

雖然皇馬改由蘇拿利執教後表現已有起色，但在去仗西甲以0：3負於伊巴腳下明顯反映球隊仍不在最佳狀態。此外，皇馬目前有部份球員不滿上陣時間的安排，像近年的正選門將拿華斯則對傳媒炮轟會方以高圖爾斯取代他的做法，他不忿道：「我由助球隊3奪歐聯冠軍，到現在完全沒有機會上陣。」

拿華斯以外，艾斯高亦對球隊主帥頗為不滿，有指因他與蘇拿利鬧不和而無緣上陣近日賽事，而更因而考慮離隊。（）

「伊」斯汁

會否有清跪拖daddy

機師out

Do you want to kill Perez and his ondogdog?

25=禍端

其實我唔明點解要咁做
如果係想換血嘅話點解唔換啲毒瘤先

佩爺爺話有平價龍緊係執左先 對球會百利而無一害
之後買左又無理由唔出

比你捉到路就你做佩狗啦

棄功臣留垃圾佩爺爺啲眼光幾獨到

肉酸向世清作出挑戰

向黨挑戰=送死

good bye and thank you keyword
in courtois we trust

肉酸有冇帶電視去

Brahim Díaz: Real Madrid want to avoid Sancho repeat

After coming close to signing Jadon Sancho in summer 2017, Real Madrid don't want to miss out on another Manchester City starlet.

Real Madrid can see the impact of their youth transfer policy

The ever-changing landscape of modern football has seen Florentino Perez embark on a transfer policy that prioritises the world's most talented young players rather than ready-made stars, and Los Blancos are beginning to see the impact of this policy.

有冇Ching喺現場

YC

主席有冇去現場屌9拖帥雪James

好多人

仲好多c打

唔好j我女朋友

做保安幾好 可以同拖dad近距離接觸

屌你真係去

我返工咋

有冇大叫賓周馬最撚勁

拖daddy please come back

唔敢 返緊工驚比人炒

叫佢回家

見你地咁慘 比張正面

覺不覺我拖住yc都影到個頭好撚勁

我都想去

咪扮 我成程拖住你

叫拖dad回家plz

盡左力

拖daddy

光頭佬 我愛你

98做拖舟個保鏢？

98笠拖daddy波衫

帶埋部電視

有冇皇區手足叫拖daddy返屋企

Gary white out 拖daddy in

迷蘇黨召集

keywords

做乜影埋牙維同佢fd子

唔小心

Madrid's poor start to the league season their worst in 17 years

Los Blancos have 20 points from 13 games, their worst tally since the 2001-2002 season, when they had 19 points and ended the campaign third.

Real Madrid's troubled, stop-start season has seen them record their worst points total in 17 years, and, despite topping their group with a game to spare in the Champions League, their league form has left a lot to be desired.

Real Madrid: Icardi rules out move from Inter Milan

Inter striker Mauro Icardi has told an interview with Corriere dello Sport: "I don't think it's the right time to leave."

Not the time to leave Inter, says Icardi

"Interest from Madrid? I don't think it's the right time to leave," Icardi told an interview with the Italian newspaper Corriere dello Sport this weekend. "Given the results we're getting, it's not a good time. I'm very happy where I am.

"I wanted Inter to get back into the Champions League, and we managed it," he also said. "Now I want to win something with this club. Renewing my contract? When the right time comes I'll do that; there's still plenty of time."

📝 Solari has named his 20-man squad for tonight's match against @valenciacf_en. #RMLiga

M洛

你細佬馬些路呢

巴爾則是另一種情況，這個威爾斯人很長時間以來都是可有可無的。

肉酸家中

肉球以一敵二

4手天皇 威過劉華

曼城

又燈

Link王暗笑緊

Next Juventus

我地曼連然硬

Live post
[蘇蛇撞爆電視] 皇家馬德里 vs 華倫西亞

朗 goal

咁都黃

踢走個波都食黃

意假球證

ready to see bale show time

Bale
B9

dont worry about benzema

m 洛 牙龍

牙維請振作

健康既Bale今季入左幾多球

M洛正選料 但又有米路

太子登基

瘋狂的巴爾

訓左無睇

唔洗睇

今場蘇蛇又話巴爾累了 有點唔舒服
65分鐘就換走

機師仲有用過廢猩

又撩摩佬.

你

掃把成日扭死個波
琴日有球推推下自己fing左fing右仆街

Bale enduring worst LaLiga drought of Real Madrid career

After failing to find the net in Real Madrid's home win against Valencia, Gareth Bale is now on his worst goal drought in LaLiga.

Gareth Bale has failed to score in 10 consecutive LaLiga appearances, his worst run in the competition since signing for Real Madrid in 2013.

Bale drew a blank again at home to Valencia on Saturday, with an early Daniel Wass own goal added to by Lucas Vazquez's late strike in Madrid's 2-0 win.

The Wales star was withdrawn by head coach Santiago Solari in the 63rd minute, having failed to make an impact on the Valencia goal.

Bale's last goal in LaLiga was back in August, but he has scored in the Champions League since then, as well as for Wales in the Nations League.

希望大家尊重下

Courtois denies Batshuayi an equaliser with his face

In the 77th minute and with the scoreline at 1-0, Thibaut Courtois made a superb save with his face to deny Michy Batshuayi.

Solari: I'm satisfied with Isco and everyone

Against Valencia, it became two wins from two at the Estadio Santiago Bernabeu for Santiago Solari as Real Madrid coach.

"I told him to be decisive when we were in possession, I'm satisfied with him and with everyone," the coach outlined.

There was also praise for Marcos Llorente, who made his first LaLiga Santander appearance of the season.

"He's fantastic, that's how you play against compact and strong teams," Solari eulogised.

Less impressive was Gareth Bale, who was taken off just after the hour mark with another injury.

"He's tired and has some discomfort, the games against Eibar and Roma and today took a lot out of him, it's normal that he's exhausted," Solari said.

It's time to ask: Is Carvajal better than Alves?

金毛狗

同意

甩毛猩

好難搵個冇用過猩猩嘅人

機師

又係賓機連線 5say咁多啦

【金球獎】魔笛鐵定拿獎？曝C.朗拿度已確定不參加典禮

誰將獲得2018年的金球獎？《馬卡報》表示，目前的種種情況表明，摩迪都將是最終的獲獎者。

《馬卡報》稱，摩迪已經準備同自己的家人一同前往巴黎，去領取金球獎的獎盃。此外，皇馬主席佩雷斯以及隊長拉莫斯也將一同前往。

在最新的一篇報導中，《馬卡報》甚至毫不客氣的寫道：「下週一，盧卡摩迪將會在巴黎加冕成為2018年的最佳球員，屆時法國足球雜誌將會向克羅地亞人頒發金球獎。在差不多一年之前，摩迪當選世冠盃最佳球員，而在今年夏天，他又成為了世界盃上表現最為出色的球員，國際足協的世界足球先生以及國際足球歷史和統計聯合會（IFFHS）的最佳組織核心也都是他。」

此外，《阿斯報》援引意大利天空體育的消息稱，C.朗拿度已經得知自己在金球獎的評選中排名第2，因此已作出決定不會出席金球獎頒獎的決定，獲得第3的是基沙文，他也很有可能不會出席。而摩迪獲獎基本上是肯定了。

另外，該報導還透露，巴西球星馬達將會獲得女子金球獎，而麥巴比將會獲得U21阿列沙巴拿加獎，這兩個獎項是今年首次設立。

So Sir

西媒球迷一致正評！「皇馬太子」變摩迪接班人？

繼對陣羅馬奉獻讓人驚豔的表現之後，馬高斯洛蘭迪再一次用表現征服球迷和媒體，被球迷戲稱為「皇馬太子」的他，正在一步步為自己將來的登基鋪就道路。

和上一場一樣，洛蘭迪依然沒有入球，也沒有助攻，但是你只要看過他踢球，就會感到一種莫名的踏實感。這名23歲的年輕球員，有著不符合自己年齡的沉穩氣質，沒有華麗的過人動作，也不會有驚世駭俗的入球，出現在防守中場位置上的他，如同卡斯米路一樣，讓人感到十分放心。

今場比賽，洛蘭迪依然在延續著他的沉穩表表現，全場比賽83腳傳球79腳到位，傳球成功率為95%，10次成功長傳，3次攔截，2次過人，創造1次得分機會。有不少國外網民在看過洛蘭迪的表現之後都在驚呼：「摩迪，這是你嗎？」

在《馬卡報》的賽後球迷投票中，洛蘭迪再一次被評為了全場最佳，上一場對陣羅馬他就曾被評為最佳。《馬卡報》稱讚他說：「這是洛蘭迪的又一場派對，這並不複雜，他的每一次決定都是安全的，他在防守工作中做得非常好，讓球隊獲得了重新進攻的機會，他又一次抓住了這來之不易的機會。」

《阿斯報》同樣稱讚洛蘭迪發揮了決定性的作用：「他表現的非常好，這位年輕中場兌現了他所有的承諾，組織全隊，恢復球權，覆蓋球場，用最簡單的方式處理球，而這就是馬德里所需要的東西。他曾經在右路為阿辛斯奧創造過一次非常好的得分機會，但是後者卻沒能把握住。」

洛蘭迪的祖叔父正是大名鼎鼎的亨托，幫助皇馬贏下6次歐聯，並在2016年當選皇馬名譽主席，除此之外，他的父親波卡-洛蘭迪是前皇馬的著名翼鋒，叔叔胡利奧-洛蘭迪是前皇馬的右閘，另外兩位伯伯荷西-洛蘭迪和托寧-洛蘭迪都是前皇馬籃球隊的主力，整個家族都流著皇馬的血，所以洛蘭迪也被皇馬球迷調侃稱為「皇馬太子」。

在本週之前，洛蘭迪幾乎都快要被人遺忘了，他只在對愛斯賓奴的西甲比賽中踢了11分鐘，另外在西班牙盃對梅利利亞的比賽中上場90分鐘。但是從對陣羅馬開始，洛蘭迪便上演了絕地反擊的好戲，在卡斯米路缺陣的情況下，洛蘭迪成為了皇馬中場新的屏障，而他沉穩的球風，也確實讓人看到了摩迪的影子。

上一場比賽結束之後，《馬卡報》就表示，洛蘭迪替代卡斯米路上場，表現非常出色，這場比賽可能改變洛蘭迪的職業生涯。而今場比賽之後，人們也再一次看到了洛蘭迪身上的無窮潛力。

此前曾有消息稱，皇馬準備在冬窗賣掉洛蘭迪，但是他上一場對陣羅馬的驚豔表現，就已經讓皇馬上下開始動搖，相信在這場比賽之後，皇馬會堅定留下洛蘭迪的決定。在市場上尋找摩迪的接班人？皇馬還真不如安下心來，培養太子上位登基。

重點係無左隻柒頭猩係度阻住

還返個獎出黎啦

換帥後重獲新生！皇馬陣中的拚命三郎

本輪西甲，皇馬在班拿貝球場2比0擊敗了華倫西亞，獲得了一場重要的勝利。皇馬從一開始就控制了比賽，而且也很快借助對方的烏龍球取得了領先。但之後皇馬一直未能擴大比數，而下半場畫風突變，華倫西亞開始創造機會，幾次威脅皇馬的球門。

皇馬能不能拿下勝利？直到比賽第83分鐘，一位球員終於幫助皇馬吃下定心丸，皇馬在對方禁區內圍攻，賓施馬禁區左側送出傳球，守候在球門前的華斯基斯近距離掃射，攻破華倫西亞大門，為皇馬鎖定了勝局。

這已經是華斯基斯一週內為皇馬攻入的第二個入球，在周中皇馬2比0戰勝羅馬的比賽中，華斯基斯也取得了入球。那是比賽第59分鐘，巴爾戰術角球禁區右側傳中，賓施馬遠點頭槌擺渡，盧卡斯近距離淩空墊射入網，比數也變成2比0。

今季華斯基斯共取得了2個入球，都是在本週獲得的。而這2個入球也發揮了重要作用，在球隊近期狀況不穩定的情況下，華斯基斯和隊友們一起，讓球隊重新進入了正軌。這也是他自2016年4月以來，第一次連續2場比賽都有入球。考慮到華斯基斯今季上場時間不多（西甲只上場437分鐘，歐冠盃上場328分鐘），而且在此之前的8個月都沒有入球，這樣的入球數據就更難能可貴了。

這場對華倫西亞的比賽，華斯基斯對蘇拿利來說有雙重的作用，有了這位球員，蘇拿利可以讓皇馬在進攻時踢433，在防守時踢442。在球場上，華斯基斯一如既往地不知疲倦，他積極投入高位逼搶，在進攻層面也做出了很大貢獻，包括取得一個入球。

皇馬今場比賽展現出了很好的平衡，上半場尤其如此，而華斯基斯和洛蘭迪是球隊保持平衡的關鍵。比賽最後階段華斯基斯獲得了入球的獎勵，他像一位9號球員一樣出現在門前，在12碼點起腳便射，將賓施馬的傳球送入球網。

賽後西班牙《每日體育報》給了華斯基斯8分的高分，稱他體現出了強度，評語指出：「他是皇馬進攻球員中表現最穩定的一位，特別在激情、努力程度以及等級上是如此。皮球到他腳下，總能製造一些東西，比賽中他也抓住機會得分，幫助皇馬將比數改寫為2比0。」《世界體育報》也指出：「華斯基斯是皇馬正選陣容中的‘新人’，他與蓋亞進行了激烈的鬥爭，最後勝出，攻入了第二球。進攻層面，他嘗試著在右路完成突破，而在球隊需要的時候，他也會投入防守。」

很多時候，和球迷認為的相反，主教練並不是根據數據做決定。入球、助攻、傳球成功率，看上去都是非常重要的數據，但一位球員在隊內是否重要，這些數據並不是決定性的。華斯基斯的情況就是如此，他的數據並不漂亮，在球場上也沒有把對手一次次晃倒的漂亮場面。但對蘇拿利來說，華斯基斯的一個特質是非常重要的，那就是他的勤奮，他的犧牲能力。

蘇拿利就曾稱讚華斯基斯：「在90分鐘的時間里，他都能在邊路上上下下跑動。」在盧比迪古時代，華斯基斯並不重要，他成為了邊緣人物，但和過去一樣，在得不到上場時間時華斯基斯也沒有抱怨，儘管上季他在球隊的作用非常突出，甚至超過了巴爾和賓施馬。

好在在蘇拿利上任後，教練組開始根據球員的努力程度來獎勵他們，華斯基斯也慢慢贏回了主角位置，他的上場時間明顯增多。盧比迪古時代，華斯基斯經常一場比賽只能獲得幾分鐘的上場時間，而蘇拿利上任後，他已經有4場比賽獲得90分鐘了。華斯基斯是皇馬隊尼馬數幾位會積極防守的進攻球員。在皇馬這樣的邊後衛喜歡助攻的球隊，這樣的球員是非常重要的，他們留下的空白必須要有人覆蓋。重新贏回主角地位的華斯基斯，必能成為皇馬前進的強大動力。

皇馬重回正軌！蘇拿利能做下個施丹嗎？

蘇拿利上任後，皇馬一度順風順水，打出了一波4連勝，球隊4比0戰勝梅利利亞、2比0勝華拉度列、5比0勝柏辛域陀尼亞勝利、4比2勝切爾達。然而接下去皇馬突然遭遇意外，作客對伊巴的比賽，蘇拿利的球隊0比3慘敗給對手。

西班牙媒體的評論是：「蘇拿利上任後，打出了一波4連勝，這讓人們對他寄予厚望，阿根廷人也順利獲得轉正，然而一場比賽後，皇馬又被打回了原形。」不過皇馬及時止住的頹勢，在接下去的歐聯比賽中，皇馬作客2比0擊敗羅馬，球隊重新進入正軌，而本輪西甲，他們又在主場2比0擊敗傳統強隊華倫西亞。

儘管今季皇馬多次遭遇災難，幾次跌入穀底，但就各項賽事的形勢來說，還真不能算差。在歐聯中，皇馬已經以小組第一出線，可以提前為明年的歐聯淘汰賽佈局了。在西班牙盃中，皇馬在32強首回合4比0大勝梅利利亞，基本鎖定了16強的名額。

在西甲，皇馬的成績並不好，14輪聯賽7勝2平5負，只拿到了23分，在積分榜上，皇馬目前也只排名第五，但差距卻並沒有被拉開。在先賽一場的情況下，皇馬現在只落後榜首的巴塞3分。即便巴塞本輪獲勝，皇馬也只落後巴塞6分，2場球的差距。西甲強隊今季表現都不盡如人意，即便榜首巴塞，13輪比賽後也只獲得8勝2平3負。

蘇拿利上任後，皇馬明顯變得穩定。7場比賽，他拿下了其中的6場，值得一提的是，蘇拿利上任時間1個月多一點，球隊獲勝的場次和盧比迪古執教皇馬時已經一樣。前西班牙國家隊教練帶皇馬踢了14場比賽，也只獲得了6場勝利。而且盧比迪古在皇馬的最後7場比賽，成績簡直慘不忍睹，只獲1勝1平5負，攻入4球，丟掉13球。

而且蘇拿利上任後，球隊7場比賽中5場保持球門不失，攻入19球，只丟掉5球，只被伊巴和切爾達攻破了大門，而在此之前的各項賽事26場比賽，皇馬也只做到了5場比賽球門不失。

而且蘇拿利上任後，「玄學」似乎也回來了，一方面，門框在幫助皇馬阻止對方取得入球，另一方面，最近4場比賽，皇馬3次收穫對方的烏龍球，這是皇馬歷史上第一次，而且幾個烏龍球都很重要。皇馬對華拉度列，奧利華斯第83分鐘自擺烏龍，讓皇馬1比0領先。對切爾達，烏戈·馬略第56分鐘自擺烏龍，讓皇馬2比0領先。對華倫西亞，華斯第8分鐘自擺烏龍，讓皇馬1比0領先。而華斯的這個烏龍球，還是華倫西亞球員32年來在對皇馬比賽中貢獻的第一個烏龍球。

今季，西甲6大傳統強隊（巴塞、皇馬、馬體會、西維爾、華倫西亞、畢爾包）之間共進行了12場比賽，在這個小聯賽中，皇馬獲得1勝2平2負，積5分，排名第三。巴塞2勝3平積9分排名第一，馬體會1勝3平積6分排名第二，在強強對話中，皇馬也沒落後太多。

拉里上任後皇馬確實猶如脫胎換骨，雖然有慘敗給伊巴的意外，但球隊7戰6勝還是令球會高層滿意。而蘇拿利已經轉正，他有足夠長的時間去扭轉皇馬所面臨的頹勢。阿根廷教練上任後展現了一些手腕，比如將粘球的伊斯高放在後備席上，不再追求控球率，而是講究進攻的速度和效率，此外重用小將洛蘭迪，重新起用華斯基斯也獲得球迷好評，而這兩位球員也沒讓人失望，接連給出關鍵表現。

在蘇拿利的指揮棒下，球隊依然在幾大賽事中保留奪冠的希望。很多人將蘇拿利和施丹相提並論，不可否認，兩人的確有很多相似之處。他們曾經是隊友，也都曾是皇馬B隊的教練，走馬上任之前，都沒有執教豪門的經歷。但施丹從賓尼迪斯手中接過教鞭後，僅僅半年時間，便率隊奪得歐聯冠軍，自此開始了歐聯三連冠的偉業。可以說施丹將皇馬帶到了新的高度。但皇馬這個賽季能走多遠現在預言還為時尚早，而僅憑相似的履歷就斷定蘇拿利會複製施丹的傳奇，這一說法還有待商榷。

西班牙媒體也指出：「希望蘇拿利能夠取得施丹那樣的成就，但也沒人能預測到未來他將會如何發展。我們看看未來四五個月的情況吧，到時候再判斷他能否如施丹曾經那樣做出一番成就。如今一切還要畫個問號。」（沙治奧）

皇馬贏波功臣！西媒眼中他已是「最佳右閘」

面對強敵華倫西亞，皇馬在沒有卻奧斯、卡斯米路、拿祖費南迪斯和馬些路等主力，巴爾狀態不佳的情況下，依然收穫了一場2-0的勝利，而獲勝的一大功臣，就是球隊的右閘卡華積。

今場比賽皇馬的兩個入球，進攻的發起點都是卡華積所在的右路。今仗卡華積的表現非常活躍在比賽第8分鐘，他就幫助皇馬取得入球。賓施馬在禁區內的停球稍大被對方後衛斷球，這時卡華積在底線附近又將球斷了回來，隨後他的外腳背傳中擊中華倫西亞球員華斯，製造了烏龍，讓皇馬獲得了1-0的領先。

而到了下半場，皇馬一度踢得非常被動，華倫西亞連續形成幾次十分有威脅的進攻，皇馬急需一個入球來穩定局面，又是卡華積策動了入球，他在右路拿球發動快速反擊，在同伊斯高完成傳切配合後送出傳中，儘管他的傳中沒能形成入球，但還是讓華倫西亞禁區一片混亂，賓施馬也得以有空間來助攻華斯基斯完成破門。

在《馬卡報》的賽後球迷投票中，卡華積的得票僅次於馬高斯-洛蘭迪，排在第2位。另外，《馬卡報》還打出了「是時候問出這個問題了：卡華積是不是要比艾維斯更強？」的標題，言下之意就是，他是不是世界最佳右閘？

《馬卡報》表示：「卡華積是獨一無二的，他可以自己決定比賽，他參與了今場比賽的兩粒入球，製造了華斯的烏龍，並在華斯基斯的入球中扮演了關鍵角色。很少有球員能夠像他一樣產生如此之大的影響，所以說，最佳狀態的卡華積，會比最佳狀態的艾維斯強嗎？」

《阿斯報》則稱讚卡華積的作用是決定性的，並表示在經過兩個多月的傷病之後，卡華積已經逐漸找回了最佳狀態，不管是在進攻端還是在防守端，卡華積都表現出了非常高的水準。

噓聲漫天！巴爾陷西甲10場入球荒

「巴爾，去感受班拿貝的熱情吧！」賽前西班牙的《馬卡報》特意為巴爾製作了一篇圖文並茂的報導，說班拿貝球場的球迷都期待能看到巴爾的入球，這個威爾斯人自9月19日以來，就未在班拿貝取得過入球。

《馬卡報》表示，巴爾的「過山車」今晚將迎來新的一站。一個星期前他被球迷打倒，但在對羅馬的比賽中取得入球後，他又迎來了新的機會。皇馬作客0比3輸給埃瓦爾的比賽，巴爾被認為該負責，他是球隊年薪最高的球員，在球隊遭遇困難的時候，他原本應該挺身而出，然而巴爾讓人失望了。

不過對羅馬的比賽，巴爾取得了一個入球，儘管這個入球有運氣的成分。當時在隊友回撤的時候，他拖在了最後面，而對方的解圍失誤，讓他意外獲得機會，他也將皮球送入了對方網窩。

過去3個月，巴爾只取得了3個入球，而且3個入球都是在歐聯中取得的，其中主作客對羅馬各1球，作客對柏辛域陀尼亞勝利1球。在西甲，巴爾自9月1日對雷加利斯的比賽後他再沒有入球，入球數還是停留在賽季初的3個上，入球荒已經持續了10場比賽793分鐘。

對華倫西亞的比賽，巴爾延續自己在西甲的糟糕狀態，他依然沒有入球。更糟糕的是，比賽第63分鐘巴爾因為身體感覺不適，提前下場，把自己的位置讓給了阿辛斯奧。巴爾在場上有段時間一瘸一拐，他也成為了蘇拿利第一個換下的球員。

在離場的時候，巴爾甚至還挨了球迷的噓聲，這也不是他第一次挨噓。在下場之前，在巴爾遭遇對手攔截後，班拿貝球場的看台上也曾響起響亮的噓聲。8次對陣華倫西亞，他只取得過1個入球，上次還是在2016年1月。

蘇拿利希望能幫助巴爾找回最好的版本，而巴爾看上去也希望能改變自己在西甲的糟糕狀態。在此之前的歐聯比賽中，他剛剛取得入球。對華倫西亞的上半場，巴爾給出了一些漂亮細節，包括差點在禁區內取得一個入球，可惜他的射門被內托神勇撲出。不過下半場巴爾逐漸熄火，最後還變成一瘸一拐的了。看上去傷情不是很嚴重，但還得看看檢查的結果。

巴爾在西甲的入球荒繼續，而他在主場的入球荒也延長了。他在班拿貝球場已經74天沒入球了，上次在班拿貝入球還是在9月19日主場3比0大勝羅馬的比賽中。之後他取得了2個歐聯入球，但都是在作客。

在賽後《馬卡報》的球迷投票中，巴爾的得票數倒數第一。《馬卡報》的評語指出：「對華倫西亞，這不是屬於他的夜晚。他沒怎麼參與球隊的運轉，比賽第63分鐘，他因傷被阿辛斯奧換下，班拿貝球場響起了針對他的噓聲。」

《阿斯報》也指出，班拿貝球迷開始對巴爾失去耐性，他們用噓聲伺候這位威爾斯巨星，一次次的糟糕表現，讓巴爾很難獲得球迷的喜愛。眼下教練組對他仍有耐性，認為他能起到重要作用，但巴爾真的能達到期待嗎？

C.朗拿度離開後，皇馬曾希望巴爾能夠在新賽季起到C.朗拿度的作用，但從現在來看，兩人真是差了十萬八千里。（沙治奧）

尊重啦

伊斯高回歸！蘇拿利：對他很滿意

在2比0擊敗華倫西亞後，蘇拿利的球隊輸給伊巴後迎來兩連勝。

今場比賽的一大關注點是伊斯高的回歸，在對羅馬的比賽中，他被排除出歐聯的大名單，但今輪比賽，伊斯高重返大名單，而且在第80分鐘上場換下施華路斯。

對於換上伊斯高的決定，蘇拿利表示：「我告訴他在控球時要果斷，我對他和以及每位球員都很滿意。」

洛蘭迪今季第一次在西甲比賽中登場，蘇拿利表示，「他太棒了，對抗陣型緊湊，身體強壯的球隊，就需要這樣的踢球方式。」

蘇拿利指：「大球隊要參加很多賽事，踢很多比賽，重要的是每球員都很好，開心，有活力。馬高斯做到了這一點，在他參加的兩場比賽中，他都達到了水準。」

巴爾今場比賽表現一般，而且因為身體有傷被提前換下，「他疲憊了，而且感覺不舒服，對伊巴、羅馬以及今天的比賽讓他消耗很大，他身心俱疲是正常的。」

對於球迷的噓聲，蘇拿利表示：「這些球迷對每位球員的要求總是很高，我希望大家能把注意力放在出類拔萃的球員身上。」

蘇拿利稱讚了多位球員：「卡里姆（賓施馬）表現得非常慷慨，盧卡斯（華斯基斯）、高圖爾斯、中堅、邊後衛，每位球員都踢了一場非常完整的比賽。」

下半場皇馬顯得疲憊，對此蘇拿利表示：「這是一場混戰，華倫西亞必須冒更多的風險，踢得更直接，當一支球隊領先時，這種情況會發生。」

談到高圖爾斯的地位，蘇拿利表示：「我們有3個很好的門將，我尊重高圖爾斯，他的地位毋庸置疑。」

對於摩迪的金球獎，蘇拿利表示：「這是一個超群絕倫的球員，甚至在他加盟皇馬之前就證明了這一點。他必須在一個非常困難的背景下成長，或許這對他有利。我們不知道他的水準是哪裡來的，但顯然他擁有很高的水準。」

呢到啲新都幾撚搞笑 全部輸打贏要 唔係支持球員
個個即討post都屌尻bale 明明隊波咁樣根本就唔係個別球員問題 整係識亂搵罪人

「他疲憊了，而且感覺不舒服，對伊巴、羅馬以及今天的比賽讓他消耗很大，他身心俱疲是正常的。」

屌你老母 大把人等住上場啊
攰就死開D啦 霸撚住個位！

消耗很大 但冇做過野

如果廢猩喺到就會搶嚟射出界

佢真係有特權
無態點都有得出
Isco無態就比佢雪 仲有牙維

真係佩雷斯契仔
仲廢撚過賓周馬

契仔係全能到仆街
打左中右都一樣咁廢

十場西甲無波入
佢知唔知醜

猩猩聯賽射門次數排第二，47次入3球

猩猩咁廢 摩佬.真係死唔眼閉

琴日aspas勁能到 如果簽佢代禿都夠

是但用機師都好過隻禿頭啦

洗唔洗咁能串牙

岩岩睇精神
屌奶星牙辛空哂都射到咁

獌隻lukaku又踩波車又on99咁都入到波
隻猩猩

屌你老母閪
頭先食米線叫左個麻辣竹昇雞肉
佢問我要唔要多啲芽菜 真係火都來
配酸菜係定律來架嘛

世清勇武

仲有無人反25?
good bye and thank u keyword

佢比多芽菜我就唔比錢

你係公海25又點計
講好左同盟

Who 負皮世清

肉酸啲朋友

一早換走先有呢個入球機會

賓周>禿頭

太子黨

一齊躝

太子！太子！太子！太子

下年中場線
james 太子 大巴奶
3個都好靚仔

其實點解叫太子
雖然我覺得佢白白淨淨好靚仔
係主席條19話佢似女人

外國人黎講m洛唔算靚仔啦

你主席不嬲都on撚鳩

我淨係知佢好大隻

想比佢抱起黎屌

你比630抱住黎屌啦

屌你老母你講乜撚野

Marcos llorente : 叔祖父皇馬傳奇皇馬榮譽主席亨托 爸爸是前皇馬翼鋒
叔叔的前皇馬左後衛 兩個伯伯是皇馬籃球隊成員

辣殺,我地阿禿唔洗靠呢d都場場正選又有sick leave

M洛條女都

肉酸又幾上鏡

右邊係肉酸

姐手姐腳女人型

屌你10秒覆到咁癲

原來有人唔知m洛叫太子個原因

講得好 好兄弟

爆!

煙剷肉酸

蘇拿利：滿意艾斯高

【體育】皇家馬德里攻中艾斯高在周六西甲終於在新帥蘇拿利麾下獲得上陣時間，後者坦言滿意這名西班牙國腳的表現。

皇家馬德里在周六西甲以2:0擊敗華倫西亞，比賽最後10分鐘，被打入冷宮的艾斯高（Isco）終於獲得上陣機會，換入中場丹尼施巴路斯；一眾主場球迷都拍手歡迎這位前數季表現出色的攻中。

被指跟艾斯高不和的蘇拿利賽後表示：「在轉守為攻的時候，艾斯高能夠擔起決定性的角色，我很滿意他，也很滿意其他球員。」蘇拿利同時盛讚小將中場馬高斯洛蘭迪，後者今戰於前場達成100%傳送成功率。

至於右閘丹尼爾卡華積同樣力撐艾斯高：「他在更衣室是最受隊友愛戴的人，就像中場馬高斯洛蘭迪一樣。馬高斯洛蘭迪早前長時間未能出戰，近2場終於踢出好表現。」

圖片來源 : ©AFP

瞓咗冇睇 m洛踢成點

Very good 病屍麻 too

病屍麻 真?

One assist

永續

98又撚盜ching

公海？link?

牙朗

佩狗

朗迷

尋飛

師兄琴晚睇完最聯就訓左？

係 嬲到痴左線

Benzema played like a leader against Valencia from the first minute until the last. He assisted Vazquez to seal the win, he helped in recovering balls and knows when to pressure the opponent to force a mistake. [marca]

反賓條路唔易行

我賓吊打禿

有邊個唔屌打禿

我轟 熱刺 痢

等我廠送摩daddy最後一程

妓連我地肥普都過唔到

愛蛇強運 輕鬆屌打

咁多場不敗都係對啲二打六 點夠我地Kane Ali Son 鬥

拍定手先 貝迪屍

迪甘斯最撚勁 拖舟都要爆頭

世清ho ball
最好爆埋肉酸頭

講得好

佩狗vs全皇區

我轟勁到~

❎❎❎❎❎❎❎❎❎❎
Gareth Bale has failed to score in his last 10 La Liga appearances (794 minutes without a goal), the worst run in his Real Madrid career.

Real Madrid Superclásico allocation sells out in an hour

Real Madrid season ticket holders were awarded around 9,000 tickets for the match between Rover and Boca at the Bernabéu and snapped them up on Sunday.

Real Madrid season ticket holders took full advantage of an allocation for the Copa Libertadores final, which will be staged at the Bernabéu next Sunday after the return leg at El Monumental in Buenos Aires was postponed a week ago, with the available tickets selling out in an hour.

The allocation, thought to be around 9,000 tickets, went on sale on Sunday morning and demand temporarily crashed Spanish website as a deluge of attempts to snap up the coveted ins via Real Madrid’s official web page ensued.

Solari copies the Zidane plan

If there was a formula that worked for Zinedine Zidane, it was the use of his famous plan B.

The Frenchman squeezed everything he could out of all of his squad and made revolutionary heroes along the way, giving prominence to those who hadn't featured as much.

Modric ready to take home the Ballon d'Or

After already being voted the World Cup's best player as well as FIFA's player of the season, Luka Modric is now the clear favourite to win the Ballon d'Or 2018 award.

我聽朝返公司爆你龜頭

一陣唸住入阿po支持你愛隊

佩狗+成昆vs全皇區

Gay

世3 plz come!

Next season
Hazard benzema mbappe

熱

普蛇留力姐

我冇 我好尊重牙維條仔

愛蛇領先緊通常都贏

咁猁狗呢

hazard kane mbappe

無啦啦伸隻西手出黎害死我熱

靜啦金毛狗

屌搵來拉去都搵唔到阿狗個po
原來block左條友

Why

Iwobi上腦

唔需要解釋

收到風鳩白第一個扑既人係630

愛蛇d進攻

你就係無扑eriksen23先柒一世

收嗲啦

仍然不及穌蛇

愛蛇已超越那個人

佢係比人扑

尋日有冇幫我叫拖dad回家

愛蛇又輸

死熱狗

反cup

頂，甸恩

維哥高度評價之人又助攻

我最愛拖dad梗係有

插水天王兒子

Ching唔好嬲~

鳩吹

甸恩鳩吹真係預左 係睇下點鳩法同幾多

熱狗no.1 fans

真是好撚勁～

2&b on99

覓腸睇妓就用自己意志
睇皇就扮有睇
假皇

羊個星星頭真係好撚柒

係
快啲扑佢

今次入波有冇慶祝

仲敢咩

洛賓唔踢拜狗 welcome back代替牙禿

ching同棋靈王應該幾岩傾

機師勁撚過佢啦屌

禿去拜做大佬

River - Boca tickets: Real Madrid fans re-selling seats for €800

Madrid members quickly snapped up their allocation of seats for the Copa Libertadores final, but not all of them plan on going...

Real Madrid members' final tickets sell out in no time

Christmas has come early for Real Madrid's members. On Sunday, they took just 90 minutes to snap up the 9,000 tickets allocated to them by CONMEBOL, South American football's governing body, for River Plate and Boca Juniors' Copa Libertadores final second leg at the Bernabéu on 9 December.

Tickets quickly start appearing at higher prices

And in the hours after the seats were sold out, tickets for the game - which were made available to the LaLiga club's socios for between 80 and 220 euros - have begun appearing on re-sale websites at prices which, at the time of writing, began at 250 euros and reached as much as 800 euros.

quote錯 sor

屌你呀睇阿肉緊咁多

Isco gets personal on Instagram

Many reasons have been discussed as to why Santiago Solari has left Isco out of his Real Madrid starting line ups, but the clue may lie in a recent social media post from the player.

The midfielder uploaded a photo with a leading question.

"Am I fat?" he asked, hinting that perhaps the coach has prevented him from playing as he perceives Isco not to be in shape.

睇緊波都post新聞
真皇假阿

批鬥25仔時間

半場po新聞扮嘢

阿迷做咩咁怨婦呀

唔抵得我地熱刺明插水

ching錯po??

屌奶星 死利狗做架兩入黎搞事串9覓腸
我屌你老母

認樓主唔認po名

阿皇都比佢開晒

撐！

d利狗唔識字 體諒下佢地

我係25仔

推比會然bale睇等佢屌死你先

屌到佢變摩佬.

怨到入黎皇po仲話人屈佢地怨婦

美羊>>>>>>>>>>禿

2&b都勁過隻禿頭架啦=.=

高普同愛蛇啲熱血

諗起佢成日叫春想踢皇
佩狗唔so佢
最後話放棄 唔會再諗踢皇馬

有邊個廢得過隻手指人-.-

想拖了

你而家係咪扯緊?

基

愛蛇

勁到

愛蛇勁撚到。。

完全屌打你的高daddy

屌打不了摩daddy的皇馬

咪又係哥帥然~

熱狗 含撚啦

你老死月狗呢

ching洗唔洗幫你搵我地架摩性潛水艇

頭寒啦 唔打啦

紅埋笑死

好記仇

Eriksen23又比人binc

肉酸係機會了

熱狗

拖利拉 welcome

禾地有王子

廢猩同熱狗襯到絕

邊個王子呀

王子

太子呀仆街

98太子同王子都唔識分

98又柒

屌你老母 咪一鳩樣

唔好推 救命

金毛狗又柒

希望yc睇唔到啦。。。

平時98去旺角係咪會經王子

我幫98

王子唔係去左日本咩

酒呀

喂呀

屌你老母 牙狗反cup唔見咁多人

牙維大人不記小人過ok？

ok,我記

不了 佢琴晚失分已經心情唔太好

禾地心情好

爆！好！

我心情不好 今晚射波了 你幫我同經理講。。。

咪咁 最多唔投訴你返工食金鴨

邊個替你

月狗

係熱狗個post見到雲加d相笑到我仆街

上鏡

柒頭熱

愛sir

d調動好屈

肉球愛人就快比人撚到死

阿狗好風騷

我熱球場又無 又輸埋打毗

熱狗個po好撚精彩

捐褲浪啦

老死世清係咪開緊party了？

肉酸一日不除 世清仍未能安枕無憂

爆~

⚽🏆 Our 2018 Ballon d'Or nominees!
🐲 Gareth Bale
🇫🇷 Karim Benzema
🇧🇪 Thibaut Courtois
🇪🇸 Isco Alarcón
🇧🇷 Marcelo M12
🇭🇷 Luka Modrić
🇪🇸 Sergio Ramos
🇫🇷 Raphaël Varane
#HalaMadrid | #ballondor

反禿首次戰敗

冇見一排咁撚25？

?

D垃圾on9提名 年年D球星隻腳未斷都話有份架啦

屌你個閪
出嚟

我地疤菜勁到

又贏

猁啲-6給尾

-6之鬼b9單挑成隊痢啦

牙維越反 賓周越強大

反你老母

吃了什麼早餐

叫咗你返工冇野做時進修下架啦

大家盡情笑 98 4點先起身

pish

文員水煙

金球獎今揭盅 莫迪歷終結一個時代？

【體育】談論了很久，等了又等，2018年金球獎將於周一揭盅，到底莫迪歷能否以大熱姿態奪獎，終結多年來由絕代雙驕的壟斷局面？

過去10年的金球獎一直由基斯坦奴朗拿度及美斯奪得，但今年莫迪歷（Luka Modric）成為打破兩大球王壟斷的大熱門人選。這名克羅地亞的中場於整個2018年都表現出色，先協助皇家馬德里連續3屆奪得蟬聯歐聯，在夏天的世界盃亦表現出眾，帶領克羅地亞打入決賽，最終敗在法國腳下得到亞軍，已是格仔兵團歷來在大賽的最佳成績。

這名32的中場憑今夏在世界盃的出色表現，早前已贏取歐洲足協最佳球員獎及FIFA世界足球先生。不過，對於金球獎這個足球壇至高榮譽，莫迪歷就似乎滿不在意。他早前說：「看看怎樣吧，很榮幸可以爭逐這項榮譽，能勝出的話，那就是完美，鎩羽而歸的話，也不會改變任何事情，有沒有金球獎，這也是我職業生涯以來的最佳一年。」

金球獎將於周一在法國巴黎公佈，此獎項是由各媒體進行投票，公信力甚大。如莫迪歷最終成功奪獎，是第9次皇馬球員得此獎項，次數超越8次的祖雲達斯。

圖片來源 : Instagram圖片

Ramos and Florentino to join Modric for Ballon d'Or

The captain and president of Real Madrid will travel to Paris with the midfielder, who is widely tipped to win the award dominated in recent years by Messi and Ronaldo.

Luka Modric, the favourite to win the 2018 Ballon d’Or, will be accompanied to the award ceremony in Paris on December 3 by club president Florentino Pérez and Real Madrid captain Sergio Ramos, as well as his family.

等lunch

茶記lunch

25仔

繼續笑98

屌你老母!

終於起身

王馬太子 唔撚得咩

屌你老母(#&(*%^#$&@&*%&#%#$%

唔撚得

食屎啦49000！

好沒

枉世清仲話撐你,你竟然撐肉酸

25 不撐了

你收皮啦撚樣

？

98我撐你
太子王子咪都係prince
98無錯

咪亂UP 我係想話王馬太子 只係打少左兩個字

王同皇都唔識分 扺你比人笑了

你到底係咪撐我

幫緊你又話我亂up 唔撐了

訓左無睇 想問王子踢成點

98真係好25

負皮帝

大家對名唔對事 我明白負評係比踢得差既人

想問下呢件同EA合作既波衫 香港門市有得賣未

快啲溫書啦 仲掛住上連登

YC=98 girlfriend

牙朗可能罪成

98好撚25

同肉酸一樣大仆街黎

肉酸爆未

猁狗最後幾分鐘都要做鳩肉酸

世清又贏

我=Trump
肉酸=北韓狗

98=王子

再講反面

玉子

我叫yc以後唔睬你

唔好...

進修啦去

YC偏心真白

艾斯高騷肌還擊批評：我肥嗎？

【體育】皇家馬德里攻中艾斯高最近被打入冷宮，更被批評欠缺狀態，他就在instagram騷肌反擊。

艾斯高（Isco）在instagram上載了一張半裸上身的自拍照，露出一排腹肌及人魚線，問粉絲：「我肥嗎？」以fit爆身形狠狠地向批評他欠缺狀態的人作出還擊。

自從新帥蘇拿利入主皇家馬德里後，執教的7場比賽都沒有起用艾斯高任正選，上場以2:0擊敗華倫西亞的西甲，蘇拿利僅於最後10分鐘把這名西班牙國腳換入。

被指跟艾斯高不和的蘇拿利賽後表示：「在轉守為攻的時候，艾斯高能夠擔起決定性的角色，我很滿意他，也很滿意其他球員。」

蘇拿利的戰術以翼鋒為進攻重點，因此盧卡斯華斯基斯在5場比賽皆踢足90分鐘，而且交足功課，周六一役就為皇馬奠定2:0勝局，令艾斯高難以重返正選。

圖片來源 : Instagram圖片

佢幾好人丫
雖然佢有時好on9又唔識字

好人卡

哭左

抵啦

鄧麗欣條仔係咪叫皇子

收到風牙朗金球 尋飛全面進場

頒左未

比D時間佢幫牙朗搞埋單強姦案先

一定係牙朗啦 冇左牙朗皇馬變左地底泥
上年比巴塞炒 國王杯出局牙朗完全冇份

牙朗要去坐牢了

又撩尋飛

估唔到player牙朗咁唔小心

改左法庭上頒金球比牙朗

係都監房啦

一代球皇落得如斯下場

賓周馬先係球皇

感情分:Ben>Ar Long

我賓是無辜的！！！
Netflix紀錄片已經解釋一切

反夠未

訓先 又射多日波

啲鋪頭又閂哂
食屎啦

見你咁慘唔抽你一日

大帥哥

你上面果個係咪大兵哥

租約期滿在即 占士望留效拜仁

占士洛迪古斯外借拜仁慕尼黑兩年之期即將屆滿，這名哥倫比亞中場明言希望能留在該德甲班霸，主因是球迷的熱情叫他感動。

原屬皇家馬德里的占士去季被借到拜仁，考慮到其租借合約即將屆滿，有指他或被「銀河艦隊」回收。不過占士本人已經明言希望留在拜仁，他解釋：「如果因為欠缺上陣機會而要離開的話，我會照做。但我個人希望留隊，因為我完全感受到球迷及拜仁一家人對我的支持。」

占士目前因傷未能為拜仁上陣，但料他可趕及在月底復出。（）

叫班迷沾如何是好

Vinicius effect has lost its force

One month on since his debut start against Melilla, Vinicius has just played a part in three games for a total of 61 minutes.

官網7折

Brahim Diaz is 'trapped' between his coach and agent - Pep and Pere Guardiola

Manchester City midfielder Brahim Diaz is in a peculiar situation as he must decide whether he wants to go to Real Madrid, with the help of Pere Guardiola, or stay at City under Pere's brother, Pep.

36 days later, Keylor Navas plays again

After 36 days, Keylor Navas will play for Real Madrid again.

The Costa Rican hasn't featured since October 31, when he started Santiago Solari's first match in charge against Melilla in the Copa del Rey and will now return for the second leg.

Lucas Vazquez grabs his chance in Solari's Real Madrid

Santiago Solari's arrival to the Real Madrid bench has led to losers like Isco and winners as is the case of Lucas Vazquez who has scored in the past two games against Roma and Valencia.

拉膠ig係咪串沙拿

Keyword

YC被負皮了

Yc

換fyy個樣啦

MMC仲淫

Debate: Does Luka Modric deserve the Ballon d'Or?

Luka Modric is reportedly due to be named the winner of the 2018 Ballon d'Or at Monday's ceremony, but is the award deserved?

識貨

UEFA宣佈歐聯16強用VAR

【體育】歐洲足協周一宣佈，今季歐聯16強會開始使用VAR視象助理裁判系統。

歐洲足協眾委員周一於愛爾蘭首都都柏林舉行會議，會上決定經過近數個月反覆測試及訓練球證後，在今季歐聯16強開始使用VAR視象助理裁判系統，去協助球證作出最公平的判決。

UEFA主席施芬連（Aleksander Ceferin）表示：「我們已作好準備，比原定計劃提早使用VAR。我們認為這將會有利我們旗下的賽事，能夠向球證提供寶貴的幫助，減少不正確的判決。」

今季歐聯分組賽未使用VAR，出現不少誤判，如曼城對薩克達的分組賽，翼鋒史達寧在禁區自己跌倒，球證卻認為他被薩克達球員侵犯，判了12碼。不過，UEFA官員表示這都不是提早使用VAR的原因。

圖片來源 : ©AFP

郎才女貌

Ballon D’Or top 3:
1.Modric 753 points
2. Ronaldo 476 points
3. Griezmann 414 points
.
.
.
7. Varane
14. Courtios
17. Bale , Benzema
19. Ramos
22. Marcelo
29. Isco

朗 慘

還要坐牢

Griezmann第三

歐霸仔唔知憑乜
機師都高佢幾班

唔好講小花 華仔都比佢更值得拎第三

寧願投比Benzema

法國機師

屌你老母華仔金球獎得第七 投票d人食撚左屎??

有d人仲走去投賓周 笑撚左 屌你老母

屌你投禿先好笑

歐聯+世界盃得第七

見到華仔第七之後有人投賓周燥撚左 陰公

賓周馬!!!!!!!!!!!!金球!!!!!!!!!!!!!!!!!

講冠軍華仔真係贏曬 重要兩個杯都係正選打

點都應該高過雞屎文啦

龍同後衛不嬲都無乜人理架啦，中場都係今年無啦啦爆左嗰魔笛出尼，對上一次哈白都仲係唔夠前面打

北京電視機

投賓周得罪你牙？

無人睇金球？

係米要開始世界大戰

激到班疤狗痴撚哂線

摩世一登基

佩狗勁到...又係我皇既人攞金球

Luka Modric: “I have 2 years left on my contract at Real Madrid and hopefully some more. I’m very happy at the club and I’d like to stay. I’ve always said I want to retire at Real Madrid.”

佩仔比左幾多錢

見到朗迷嬲嬲豬 好爽

屌你佩狗
牙朗都講過想係皇馬退休

摩迪有羞恥心就好還返個獎出黎

yc

火腿通幻茶

天光啦仲唔訓 你ON撚9 ga

睇緊d花迷反皇反到要撐牙朗

尋飛唔好太傷心 牙朗太可惜了 官非纏身

值唔值係一回事 吹到摩係普通一線 係跑狗個班真係痴撚線

無論係邊個攞啲疤狗都會痴撚哂線啦

所以無錢買人

佢地氣急敗壞個樣

摩迪牙朗都撐
邊個拎都ok

華仔拎最公道 冠軍最多 打後衛啲人比數據都冇得比

same

包皮第4

代表香港的記者投摩迪

邊位手足牙

Same here
可惜打後衛都係蝕卓
贏波前面功勞 失球就自己責任 又無得刷數據

@臭jer佬

原來包皮仲係得19碎

莫迪歷：獻給該獲獎而沒得獎的人

【體育】新鮮出爐的金球獎得主莫迪歷，似為過去一些與金球獎擦身而過的人抱不平，他把這個獎獻給過去本該獲獎但最終沒有的人。他又認為改變位置成為他事業的轉捩點，而前領隊哈利列納角色重要。

「很難用言語表達我的情緒與感覺，這對我是獨一無二，這夜是非常特別。這都是我生命中最重要的人，大部份在，有些不在，但我很開心與他們分享這個時刻。」克羅地亞中場莫迪歷（Luka Modric）以大熱姿態奪獎，終結基斯坦奴朗拿度、美斯的10年壟斷局面後說。

「也許過去有些球員該可奪金球獎，像沙維與恩尼斯達，但人們到現在終把視線放到其他人。」他續說：「這個獎是屬於所有本值得獎但沒獲獎的人，這對我來說實在是特別的一年。贏得歐聯並以隊長身份參與世界盃決賽令人難以置信，很難從那些時刻取捨，我就是想去享受。」

他特別把事業大進展歸功前帥哈利列納。「改變位置對我的事業幫助甚大，我之前踢的較為進取，墮後令我把球賽閱讀得更好。哈利列納作出那個改變。」莫迪歷於2008年至2012年效力熱刺，期間在列納麾下作賽。

圖片來源 : ©AFP

又葡萄！C朗失獎家姐代抱不平

【體育】早前基斯坦奴朗拿度失落歐洲足協最佳球員，他的二家姐Katia已在instagram上發功替細佬不值，周一C朗又失落金球獎，Katia就聯同大家姐Elma齊齊發聲。

「很無奈，現在這個世界就是這樣，是如此的腐敗，充斥黑手黨與他X的金錢。但上帝的力量能戰勝這一切腐敗。若然未報，只因為時辰未到。」大家姐Elma在instagram上說，連上帝與黑手黨都牽扯進來，實在令人摸不著頭腦。

Katia跟大家姐一樣，甫上基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）過去得獎的威水相，評語就精警得多：「這位就是世界上最佳球員——當然只限於在識波的人眼中。」

對兩姊妹的一唱一和，有網民不以為然：「C朗今年得票第2。你們（兩姊妹）這樣糾纏下去，實在很小家。」今屆金球獎周一揭曉，莫迪歷以大熱姿態奪獎，結束了C朗、美斯的10年壟斷局面。

圖片來源 : ©AFP

小白沙維心諗如果當年自己贏實比人屌到宜家摩迪咁

Gareth Bale: My goal should have won the Puskas award

Gareth Bale was the big favourite to receive the Puskas Award for the best goal of last season due to the athleticism of his overhead kick in the Champions League final, the importance of his strike and the technique.

"Yes I was not expecting that to be honest, it appears to have devalued the important of the award although Salah's was a great goal," he said.

"(Mine) should have won the Puskas Award, I have to say it was the best."

Florentino Perez: Real Madrid have a great love story with the Ballon d'Or

Real Madrid president Florentino Perez witnessed another of his players awarded the Ballon d'Or, this time Luka Modric.

"He's the 10th Real Madrid player to win the Ballon d'Or, we've won 17 and it's true that Real Madrid has a great love story with the Ballon d'Or," Perez explained.

"I'm sure that this will keep going in the future.

"I've said it modestly because I don't like to presume but Real Madrid has had 10 players who have won the Ballon d'Or though their history and 17 awards so this award is in Real Madrid's DNA.

下年到占占了

咁可能唔同 小白沙維個年世盃係冠軍 仲要入決勝球 爭議性少D

摩迪就擺明係比佩狗累死
球會同阿朗不歡而散 搞到摩迪無端做左犧牲品比朗迷出氣
又唔撚買人搞到隊波開季火力少左成大截
講到尾佩狗既錯

In Bayern

仲有班撚樣係度講數據
拎c朗美斯既入球助攻數字同個中場球員比 然後話個中場球員普通 講撚完都唔面紅個下好野

Zidane's premonition for Modric in January 2016: One day you can win it

Luka Modric was crowned the winner of the Ballon d'Or in 2018 on Monday evening, ending ten years of Cristiano Ronaldo and Lionel Messi dominance.

Yet, the midfielder revealed that one man saw the award coming as long as almost three years ago.

"There wasn't a specific moment where he told me: You can win it," Modric told France Football.

"When I recounted all of the individual trophies that I've won this year and when I saw that I was among the 30 finalists, I began to believe it, but there's one thing I'll never forget.

"When Zidane became Madrid coach in January 2016, he called me to his office one day after training and told me how he saw me as a player and what he expected of me.

今日睇皇馬Facebook 仲有d皇迷吹奏佩狗
今時今日仲崇拜佢既人肯撚定係盤古人類黎

仲要有人話佢打攻中 心諗睇都未睇過學人踩多腳

話佩狗玩marketing先頒比佢仲好笑
又老又唔靚仔又矮又就退我係佩就做比華拉尼啦，點知得第7

世盃前個個讚魔笛勁
拎世盃金球又係個個話合理
而家又話佢踢皇同世盃都係垃圾
冇睇過皇馬波見今季皇馬頹就出黎9up

講真除咗fans之外，邊有其他人會成日睇皇馬

但係最撚多意見就係個班冇睇既人

goodbye

講得好
見到公海班以前既"皇迷"
屌摩迪 濕鳩 恥辱
真係不禁倒抽一口涼氣~

講緊會員摩迪濕鳩 恥辱=.=

收到風你尋晚喊到個枕頭濕晒

橙

收爺啦～

下年金球到阿辛攞

好兄弟！

no～

好波！

補圖

fuck u ~

no~

eat wt?

girls

第一投我地賓賓

正式宣佈 République centrafricaine 中非共和國
係全體皇迷想住既地方！

非洲人智障

牙維鄉下黎

你係我同鄉

大聖爺心諗：屌你老味 反正都選賓周點撚解唔選埋我

成個on9仔咁就收返埋啦

一轉會就發現朗迷真係on9

部分姐

終於自認非洲人

你唔識寫淆字

佩狗個死人樣好似死全家咁款 快啲仆制死啦屌

你等比老細罰ot

笠水走人了

可恥

25太多

佢同肉酸拍拖

佩雷斯：金球獎愛的故事永遠會在皇馬繼續

莫迪歷是最新一位贏得金球獎的皇馬球星，球隊主席佩雷斯相信將來會有更多皇馬球員獲得這殊榮。

莫迪歷力壓基沙文和C朗贏得金球獎，之前C朗效力皇馬時期共贏得5次金球獎。

皇馬主席佩雷斯表示皇馬與金球獎很有緣，兩者之間有著個美妙愛的故事，肯定之後會繼續下去。

今次是皇馬史上第10座金球獎，莫迪歷是第7名球員獲獎。

迪史堤芬奴在頭4屆贏得2次，他的隊友高柏亦贏得1次。

之後要到40年後才由費高再次奪得金球獎。

2002年巴西球王朗拿度為皇馬再添一座金球獎，4年後意大利後衛簡拿華路憑帶領國家隊奪得世盃冠軍捧起金球獎，後來就是C朗美斯的天下。()

雙喜臨門 ！克羅地亞法院撤銷對摩迪的假證供的指控

根據克羅地亞媒體消息，在2018年度已經連續斬獲三個重要獎項的摩迪涉嫌為前經紀人馬米奇做假證供一案進行裁定。最終，因為證據不足，檢察官日前撤銷了指控。

佩仔太強大～

歡迎下一位皇馬金球獎得主 麥巴比

又提

期待三甲都係我皇既日子
辛 包皮 牙維

摩迪：施丹說過我可以奪金球獎

摩迪透露：「一天訓練後，他把我叫到他的辦公室，告訴我他如何看待我的，也透露了他對我的期望。他告訴我，我是他的重要球員，最重要的是，他把我看作一個可以贏得金球獎的球員。一位像施丹這樣的人——考慮到他的性格和光輝的歷史，告訴你這樣的話時，這會讓你的信心大漲。」

「在我們踢得非常好的那個階段，他需要我成為球隊的關鍵一員。施丹的那些話幫助我在足球中走得更遠。不過儘管他這麼說，當時我不敢相信自己能得獎。」2年多以後，摩迪真的捧起了金球獎的獎盃，這證明了施丹的眼光。

光頭佬唔能識波

在接受中國足球節目《天下足球》專訪，施丹談到離開皇馬原因及執教打算 。

專訪中，施丹談到了團隊需要變化才能繼續贏球，不可能換掉所有的球員，但是教練組卻是可以變化的。

對他本人而言，不可能在一間球會，五年十年二十年的執教。雲加在阿仙奴工作了22年，他認為不應該那樣，缺少變化會讓球隊難以贏球。

過去幾個月的確受到了幾間歐洲豪門球會的執教邀請，但是離賽季結束還有7個月時間，他不急於重新拿起教鞭。他想利用這段時間陪陪家人。

暗示換走唔到巴爾

佩仔鑄成大錯

呢張圖整得好靚

毒瘤

呀朗同D朗迷一樣真係好撚小氣

牙朗強勢加盟監獄隊

馬德里體育會球星基沙文失落金球獎後，表示自己感到失望，不過如果金球獎和世界盃要2選1，他會選擇贏世界盃。

換唔撚走佩狗 比佢持續廿年執政

Early dinner

咦 好耐冇入嚟 個時話夏基美廢個d真球迷去左邊？廢到係多仔長期正選仲企榜首

夏雞美個陣隻腳震到控都控唔掂
佢去多仔吸經慢慢成熟係好事黎
而家皇區大部分手足都見到佢進步啦

好撚威咩
唔通宜家我同你講bale以前勁呀 留低佢啦咁又好撚啱咩
仲要夏基美廢係打右閘 宜家去到多打左閘

你地都幾撚搞笑..........

都唔知乜撚野logic
今年好波 就代表佢上年唔撚係廢
唔怪得摩迪呢幾個月踢得平庸 就比人話佢質素平穩啦

大聖決賽好撚勁 咁而家係廢呀嗎

個時靜係識屌個班人呢 話佢冇潛力垃圾個d去左邊？贏波先識欣賞 輸波就叫人躝

咁你捉番出黎鞭 我廢事搵

g持 bin到好似摩佬.咁

表現差d就即刻叫人走冇得留低 連登真皇馬球迷質素

係囉係囉 留返隻bale係到逗全隊最高人工就啱架啦

你條垃坡就收鳩皮啦
m洛呢兩場踢得好又唔見你出黎吠
隻球王辛隱形又唔見你出黎屌

兩登皇區傳統都係以屌為先架啦

嚟班真皇馬球迷真係好有人情味呀

你自己無份話m洛唔夠班咩傻西

小氣簿

一陣到你

打撚錯字添 屌~

牙維小氣簿呢個時候就有用

咁咪慢慢進步囉 但我唔會得個屌字 一冇表現就叫佢躝

真 皇區鬥小氣除左你 無人有資格同佢爭

屌打你本摩佬.小氣簿

搵返叫佢躝d留言出黎bin未

我都唔夠爭

唔係皇馬球會質素同叫佢躝有撚分別咩
死雞撐飯蓋

Nigga 萬歲

睇返個POST係2月既
即係牙維3月已經記左係小氣簿

on撚9 我上次睇hakimi重係有前冇後唔撚識守 有幾撚勁？

多仔榜首就勁la～

其實睇多迷評價
夏雞美防守都係好廢

一定係佢咁渣 所以多仔都買佢啦

摩門教好波

唔撚攞夏基美
拎文迪做例子
堂堂西甲最佳防守中場去到皇馬波都唔識踢
受唔住壓力就自然踢得差

得罪講句 今年佢場均防守數據重跌左
上年皇馬佢踢9場射3入2
今年一樣9場但係射9入1
勁左？？？？

總之榜首就勁

唔講咁多
Wakanda forever

連登管理師

你燈中個幾場都mark低咗

hakimi 今季場均2 tackles 0.9 interceptions 1.7 clearances 0.9 dribble
上季 2.3 tackles 1.1 interceptions 1.8 clearances 1.6 dribble

勁左？？？

艾笠高登

牙維hoball

維哥可以同時兩邊管理

死得了 我宜家好京。。。

多仔好多球迷話想買斷夏雞

叫左你唔好25

牙維到底收埋我幾多黑材料。。。

個個都有啦你咁多柒野

十年球迷又入黎鳩UP

希望佢唔好sd比yc

你係好人

努力工作 忘記yc了

YC愛你

我這樣好人 她完美如此

邊場 我自己都唔知

YC打人好正

Yc邊有咁瘦

申利：識佢

咪撚屈啦屌你老味

吹水大會 正式開始了

YC腳亦一流

下次賓周入波我又入黎攞彩先

冇絲差啲

巴爾則是另一種情況

Ballon d'Or: the strangest votes

One journalist from every country was given the responsibility to put forward their five favourite players for the award, and some choices were surprising.

Benzema: best player in world football 2018?

In Argentina, for example, Messi was placed third, while Cristiano Ronaldo didn't even make it onto the list of five. Conversely, Barcelona's number 10 was nowhere to be seen on Brazil's list. National loyalties continued in Portugal, as Cristiano was given first place just ahead of Messi.

Stepping away from the placing of those players that were deemed favourites - Modric, Griezmann, Mbappé, Messi and Cristiano - we got to see some even more interesting opinions on who should win the trophy of, let's not forget, best player of the year.

Real Madrid's tepid striker Karim Benzema was put above all others by the journalist given the responsibility and honour for the Central African Republic. (Maybe he forgot he wasn't in the French squad!) In addition, Juventus striker Mario Mandzukic was chosen in fifth place by this voter. In Luxembourg, India and Suriname, Rafael Varane was selected in first place, while Thibaut Courtois was top choice for Kyrgyzstan.

Marcelo, Bale, Ramos gain points

Real Madrid defender Marcelo was on the lists of Finland (4th) and Cameroon (5th), and teammate Gareth Bale gained points in Liecthtenstein (4th), Togo (4th) and Guatemala (5th). Sergio Ramos got a second place from the man in charge of voting in Saint Kitts and Nevis, who perhaps wins our award for most random selection. In order he chose Neymar, Ramos, Luis Suárez, Alisson and Agüero. The Argentine forward actually got a first-placed vote from Granada.

Karim Benzema
‏
Verified account

@Benzema

Felicidades, @lukamodric10!! Tu año ha sido absolutamente increíble! 👏👏 #BallondOr

抱起黎屌

十年球迷有冇回應下

有排啦咁

收爺啦

入黎放左個屁就走左 十年球迷

我笛比人反到痴線 希望燈返個態返黎

最好好似當年第一季咁燈到後尾上神台

我辛幾時先番生
都柒左成幾個月
無進步都咪撚退步啦屌

你燈左貢耐

你隻禿燈返起未

有價好賣，見哂底

如果今年比牙朗 分分鐘都有成班人出黎屌 話世界盃年要睇多d世界盃

花迷話撐朗拎架

朗拎少啲人嘈 我識啲疤好多都預朗拎

西媒球迷一致正評！「皇馬太子」變摩迪接班人？

輸俾朗可以話輸俾另一個外星人
輸俾一個地球人佢哋接受唔到

排第5輸比好多人喎

講真小花輸比基沙文真係好on9

基沙文表現仲渣過摩迪 冇人幫佢開路=垃圾

記得做多d運動啦yc~

撐唔撐有咩所謂
金球已拎 理撚得佢

真

邊個拎都反架啦
班盲反成日話應該華拉尼拎
如果到華拉尼真係拎左，d人又話睇數據

不過下年暫時大熱都似朗 小花同基沙文都冇乜機
睇鈀打歐聯有冇突破先知有冇其他人爭@摩迪

小花又聯賽 差在攞唔攞埋歐聯咋喎

如果曼聯贏到歐聯 費蘭尼有冇機金球

其實前幾年強如牙朗小花拎都比人反
何況摩迪
總之佢係職業生涯尾拎到金球 非常替佢高興

決賽 祖對疤 la

一戰定生死

戴巴拿又要比美欺sm

皇就16強出局比班仆街抽水
跟住等決賽食花生~

成日話世盃表演
世盃個金球咪又係摩迪

好 早出局冇人理

西甲阿記

who is 愛蛇

下年就買埋包皮捲土重來~

wenger

系 其他隊完全唔入流

on9,歐聯亞軍今日爭英超冠軍果隊都無

So Sir>all

下年先啦 下年我地球王辛去救高daddy

係

我地利記今年就冠軍

我地曼聯最勁

你條扑街又想燈到利入決賽

”Mbappé? We have Rodrygo, “said Florentino

Papa perez ho ball

rodrygo? we have bale

牙維本簿屈能到

臭jer佬幾時公開牙維痛腳

出cheat嗎

西媒狂賀莫迪歷奪金球獎

【體育】皇家馬德里中場莫迪歷榮膺金球獎，西班牙報章熱烈地彈琴熱烈地唱，大事慶祝。

33歲老將莫迪歷（Luka Modric）打破「美C」的10年壟斷，以歐聯冠軍和世界盃亞軍身份，獲得法國雜誌《法國足球》頒發金球獎。

西班牙報章《馬卡報》和《阿斯報》周二同樣以頭版報道，前者引用莫迪歷得獎感言：「自小我已夢想成為偉大球會的球員，拿下金球獎甚至超越了夢想。」後者同樣引用這名克羅地亞國腳的言論：「如果我能夠獲獎，皆因我幹出不平凡的成就。」

《世界報》評論金球獎的重要時分析道：「莫迪歷是代表克羅地亞獲獎，同時代表一批無名英雄獲獎，就像當年的簡拿華路。」

《世界體育報》的頭條則是「尼馬有可能重返巴塞隆拿」，但也用了很多篇章報道金球獎，並引述莫迪歷說：「我為金球獎努力了很長時間。」

頒獎禮結束後，莫迪歷表示：「我強忍淚水，這一晚太特別了，難以用言語表達此刻的心情，我很高興在路上遇到每一個人。」

然而回到現實，他效力的皇家馬德里今季舉步維艱，目前在西甲以23分排名第5位，落後榜首5分。

圖片來源 : 互聯網

Me no 25

AS: Mateo Kovacic won't return to Real Madrid because of his behaviour in the summer: Spurs, Chelsea in the race.

再見高狗

好！

認真 睇好細華
有身型 有技術 鳩衝能力唔會衰過高狗
睇佢傳波好少妹下妹下
有做B2B的潛質

Federico Valverde

Vallejo

佩狗：是但喇，最緊要收錢起球場

呢件企係到十秒唔傷再講

佩仔萬歲萬萬歲

我已經唔當佢皇馬球員=.=

換到大力神/世三先好賣

佩狗：不了，咁要加錢同俾貴人工
有細細華你用仲唔知足

Brahim Díaz: Real Madrid in talks with Man City over January deal

The Spain under-21 international is keen to join Real Madrid and the European champions are pushing for an early deal for the 19-year-old.

Real Madrid are planning to bring forward a move for Manchester City and Spain under-21 international Brahim Díaz to January and are in talks with the Premier League club, AS understands.

佩狗 我祝你死全家

River - Boca: Cristiano Ronaldo, Messi to watch final together

Cristiano Ronaldo and Lionel Messi are both set to be at the Bernabéu, and Real Madrid president Florentino Pérez wants them to sit together.

Cristiano Ronaldo and Lionel Messi are both due to attend River Plate and Boca Juniors' Copa Libertadores final second leg at the Bernabéu on Sunday - and are set to watch the clash side by side. It will be Ronaldo's first time back at the stadium since he left Madrid for Juventus in the summer.

兩大球王

唔信
佩狗同牙朗反晒面點會黎牙

Sergio Ramos jokes with the Ballon d'Or: When is my one coming?

It was show and tell day for Luka Modric on Tuesday, as he brought his Ballon d'Or award with him to Real Madrid's Tuesday training session and allowed teammates such as Sergio Ramos to pose with it.

"And my Ballon d'Or, when?" he wrote on Instagram as he posed next to the Croatian midfielder's prize.

我=牙朗
世狗=佩狗

係嘅

「登基」後首操！莫迪歷偕隊友曬金球獎

【體育】最新出爐的金球獎得主莫迪歷，回到皇家馬德里後於訓練前與一眾隊友及獎座合照，莫迪歷又指前教練施丹曾預言自己會贏得金球獎。

莫迪歷（Luka Modric）於周一捧走金球獎後，周二回到球會皇家馬德里訓練，更與一眾隊友及獎座來張大合照，其中隊長沙治奧拉莫斯更鬼馬的親吻莫迪歷的金球獎，並於instagram上祝賀這名克羅地亞中場。

另一方面，莫迪歷於領獎前數日接受了《法國足球》專訪，他於訪問中透露了前皇馬教練施丹上任後第一天便如何支持自己。

「施丹成為了皇馬主教練的第一天訓練後，他把我叫到他的辦公室，告訴我他是如何看待我，也透露了對我的期望。他告訴我，我是他的重要球員，最重要的是，他把我看作一個可以贏得金球獎的球員。」

「我很欽佩他，當他還是一名球員時我很尊重他，他這些話令我在場上走得更遠。」

圖片來源 : 互聯網

美斯C朗並肩睇自由盃？

【體育】據《阿斯報》報道，周末於班拿貝球場將舉行的南美自由盃決賽次回合，美斯與基斯坦奴朗拿度將親臨現場觀戰，這亦是C朗離隊後首次回到皇家馬德里主場。

據《阿斯報》報道，皇家馬德里主席佩雷斯正計劃邀請美斯（Lionel Messi）與基斯坦奴朗拿度一起觀看南美自由盃決賽次回合，河床對小保加之戰。

佩雷斯更希望C朗和美斯這對宿敵可以一同坐在主席包廂，以尊重兩人近10年統治了整個球壇，西班牙足總以及南美足總都同意了這個方案。

假如成事，這便會是C朗於今夏離開皇馬轉會祖雲達斯後，首次回到班拿貝球場。據指美斯將在決賽當日抵達馬德里，而C朗將在周五祖記激戰國際米蘭的比賽後飛往馬德里。

有指今次南美自由盃決賽，連C朗都向前球會皇馬查詢門票，美斯亦向西班牙足總接觸，希望可以看到這場被稱為Superclasico的阿根廷打吡。

圖片來源 : ©AFP

呢個好笑

我地要還賓周馬一個公道

條片唔洗睇已經可以比定正皮

sick ball bro

hi

My power powerful

Lunin表現好似幾好

身材幾好

收完好人卡轉gay

我唔會放棄！

佢同630

屌你老母收爺啦

oh 你既寶貝

點睇夏雞尾

有無人識法文

我
想問d咩~

大致講d咩，好似比description講多好多野

巴利：普斯卡斯獎點解唔係我？

【體育】倒掛就叫靚？皇家馬德里球星加里夫巴利質疑，國際足協為何把普斯卡斯獎頒給穆罕默德沙拿，而非他本人。

上季歐聯決賽，加里夫巴利（Gareth Bale）對利物浦時，使出倒掛金鈎破網，有姿勢有實際，但代表年度最佳入波的普斯卡斯獎，最終卻落入穆罕默德沙拿手中。

「坦白說，我沒有獲得這個獎，連自己都嚇了一跳，但想想又能怎麼樣？結果令獎項顯得黯淡。」巴利質疑國際足協，也不忘戴頭盔，「當然，沙拿的入波也很漂亮。」

然後，巴利解釋當日入波經過：「那是完全的本能反應，我把身體完全展開，準繩地出腳，擊中皮球中間，這樣便無往而不利，但也要祈禱門將沒法撲出。」又補充道：「如果你看慢鏡，可見到我落地時，馬上望向皮球，因我已料到它飛去哪個位置。」

這位威爾斯球星重申：「毫無疑問，這是職業生涯的最佳入波，比起2014年西班牙盃那一球更漂亮。」

圖片來源 : ©AFP

包皮幾時轉會

River - Boca: Messi confirms he'll attend the final; Cristiano Ronaldo yet to confirm

Cristiano Ronaldo and Lionel Messi are both set to be at the Bernabéu, and Real Madrid president Florentino Pérez wants them to sit together.

Leo Messi will be at the Bernabéu on Sunday to watch the 2018 Copa Libertadores final second leg between River Plate and Boca Juniors. The Argentinean has confirmed that he will atttend to the Spanish Football Federation, who have also invited Cristiano Ronaldo with the idea that both players will watch the clash side by side in the President's box. Cristiano Ronaldo has yet to confirm that he will be at the game, which would be his first time back at the stadium since he left Madrid for Juventus in the summer. It won't be easy convincing the Portuguese ace to return to the stadium. According to sources consulted by AS, Cristiano's relationship with Real Madrid is still delicate following his departure for Turin. "Cristiano would be delighted to accept the RFEF's invitation and watch the game alongside Messi in the VIP lounge but the wounds of his exit have not competely healed over", a source explained.

The RFEF announced that, "The presence of Cristiano and Messi would be a wonderful message for football, and it would put both players in a setting where they deserve to be".

Pérez wants Messi and Ronaldo together in Bernabéu presidential box

Madrid chief Florentino Pérez is planning to sit Ronaldo and Messi together in the presidential box, in a gesture of respect to the two players who have dominated the world game over the past decade, with the Spanish FA (RFEF) and CONMEBOL, South American football's governing body, both in agreement with the idea.

With Barcelona scheduled to face city rivals Espanyol in LaLiga on Saturday, Messi is expected to travel to Madrid on the day of the game; meanwhile, it is understood that Ronaldo - whose Juve side host Inter Milan in Serie A on Friday - will take the chance to spend the weekend in the Spanish capital.

Ballon d'Or: Modric, Griezmann, Mbappé... AS editor on choices

Alfredo Relaño, who is the journalist with Spain's Ballon d'Or vote, explains his choices and gives his thoughts on winner Luka Modric.

Diario AS editor Alfredo Relaño is entrusted with casting the Spanish media's ballot in the voting for the Ballon d'Or. This year, his chosen five were:

Six points: Antoine Griezmann (Atlético Madrid/France)
Four points: Kylian Mbappé (Paris Saint-Germain/France)
Three points: Luka Modric (Real Madrid/Croatia)
Two points: Cristiano Ronaldo (Real Madrid/Juventus/Portugal)
One point: Lionel Messi (Barcelona/Argentina)

送別摩爹
覓膠搵牙維?

我地最聯準備好然

牙朗返黎睇波串到佩狗心臟病發ok?

施蒙尼話華拉尼和基沙文應該贏金球獎

莫迪歷成為金球獎得主，不過馬德里體育會教頭施蒙尼有所不滿，他認為華拉尼及基沙文應該贏走金球獎。

莫迪歷打破美斯及C朗拿度的10年壟斷，成為新一屆金球獎得主。基沙文排名第3，至於華拉尼排在第7。

只是，莫迪歷認為華拉尼和基沙文都有資格去贏走金球獎：「踢馬體會可能令基沙文爭獎時困難一點，因為我們的歷史總是在努力追趕重要的球隊。不過基沙文說過為今年的事而自豪，他是世界盃冠軍，這是非常困難的事。恭喜莫迪歷得獎，但在我心中華拉尼及基沙文才是最佳。」（）

唔洗 佩狗即刻死

Tea time

Marcos Llorente: The player who has charmed Real Madrid's dressing room

Having worked hard over the year and a half that he has spent in Real Madrid's squad, Marcos Llorente has managed to earn his teammates' respect.

His colleagues have valued his behaviour over this period, in which he has hardly enjoyed limited opportunities to feature in the line-up.

Nicknamed 'Pollo,' which means chicken, due to his haircut, Llorente has been recently praised by Lucas Vazquez and Dani Carvajal.

個炒蟹味shake粉媽咪麵味既屌

牙朗回家未？

吹到咁行 原來仲未confirm?

我係牙朗一定唔黎 垃圾佩狗又想借自己黎整啲話題出黎

其實場波有咩好睇
連兩大球王都想入場睇

牙朗 小花 佩狗 三雄相遇

影住c朗美斯個鏡頭好睇過場波

今晚爆！

外借佢出去有咩問題...

私底下friend過打band

今晚撐摩佬

我=trump
肉酸=北韓狗

侵：恕我軟弱 我唔打貿易戰啦

你唔係牙朗？

樓上2個日日做愛

仲有牙維唔洗ot既時候加入3P

98獨享630

屌你老母臭閪

肉酸+臭閪
98真識食

屌你老母~

王子=98 630=公主

王馬太子

文盲白

C朗為皇馬拒同美斯排排坐

【體育】今年金球獎頒獎禮，絕代雙驕齊缺席，惟於馬德里舉行的南美自由盃決賽，盛傳基斯坦奴朗拿度將與美斯合體觀戰，最終卻未能成事。

葡萄牙巨星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）貴為前皇家馬德里王牌，自由盃決賽又在班拿貝上演，故此與美斯齊齊向西班牙足總申請門票，而據報南美足協同意皇馬會長佩雷斯向兩大巨星發出邀請，令球迷以為有機會再見「絕代雙驕」合體。

然而，《阿斯報》披露C朗拒絕與美斯一起在貴賓廂座觀戰，原因是離開皇馬時並不愉快，該報引述消息人士表示：「C朗本來高興接受邀請，前往貴賓廂欣賞大戰，但現在對他而言，回到班拿貝未免太早。」

C朗目前效力祖雲達斯，周五意大利國家打吡對國際米蘭後便可起程前往馬德里，如大紅人真的如報道所指拒絕人家好意，「絕代雙驕」合體的美夢成空。另有說法指，C朗其實只是不願接受皇馬的邀請，屆時會否入場坐其他座位則不得而知。

圖片來源 : ©AFP

On9
肉酸比隔離隻狗姦左 牠是雄性

你屌肉酸 肉酸屌630 630屌你

ching quote錯人?

冇 我撐98

ok我撐肉酸

唔緊要 撐肉酸嘅多數係嘍囉
我地唔稀罕

yes,全部都識寫個淆字

個個都4手天皇

997

THANK YOU ISCO !!!

first time agree u

1000